蘋果廣告製作公司（8)

1001

繼續

lm

大家小心，部份打手都係新會然

幫補返相關廣告

去咗吹水台

第８

做乜勁

咁更加容易發生意外

頭先上通訊局個網投訴完個廣告

其實到左呢個時候仲有人笑連登仔
我諗班人真係唔太清楚宜家事態發展
可能頭一兩日都會話玩野 神探上身
我一開頭都當惡作劇咁睇

但去到宜家tvb無出面澄清 問又避而不答
正常八婆節目東張西望都會報下
蘋果只係輕輕帶過 東方抽起調查
播既頻率次數同秒數 都唔係一般落廣告既程序
呢兩晚可以淨係播一次 之前5秒又有 10秒 12 15秒又有

但劉德華腰斬單野 唔好太過過份解讀住
睇下黎緊仲有咩大獲野 屁如元旦煙花 先再下定論

強烈建議大家唔好再親身踩線，人身安全要緊

留名

推

唔明點解啲人將矛頭指向關心依件事嘅人
認真討論下分析下又笑人on9點點點
真係好想知果啲人平時又係咪做啲好有意義嘅野
定還是攬住份垃圾工每日嘻嘻哈哈咁過世 社會上咩野都唔想理

果啲人直接block user算啦

一致唔好理佢地，佢地講咩都冇用

晚晚要睇到先訓得著

來緊幾日將會係關鍵

秒數果到我覺得諗多左

CLS

蘋果廣告制作公司 真相

唔知條友係咪吹水，不過佢話間野畀大陸公司收購，
因為咁香港傳媒封口，咁又唔奇...

8

大陸使唔使收購香港嘅蚊型公司呢，直接注資去辦一間咪仲方便

中二病毒撚

我信有陰謀啦

同Tim cork 有無關

打手板

如果真係關大陸事，微博呢類自我審查應該封得好快
香港本身係有權力鬥爭緊
唔止煙花廣告、華仔可能封咪
曾志偉唔會咁啱撞中保安局一哥
好多事都好鬼

就係乜野都搵唔到呢下先驚

尋日已經有兩個巴打因為踩線俾人點咗相
相信而家對方係戒備緊
你去等於送羊入虎口
除非你勁到避開晒所有cam或危險

個個係警務處高級助理處長
唔係保安局一哥

姐係點
中共派曾志偉撞處長?

噢，可能我睇啲新聞報錯咗
但至少係個高級別公務員嚟

屌on9到起雞皮

啱啱睇返hkp個網，我更正返
係警務處助理處長，掌管保安部。
2018年初擢升為刑事及保安處處長。

我搞錯咗保安局同保安部，我自膠
但唔代表單嘢冇鬼

我溫馨提示大家唔好再查落去
好奇心對動物只會有一個結果！
仲有幾日就過年了
大個仔有啲野要諗埋屋企人。

我親身經歷左某d野
特別上黎勸大家！

個 post 開始同之前風post咁一樣

又係成班人沖晒入嚟攪事博人罵戰

大家小心比人轉移視線

唔洗特登同佢地嘈，直接block佢地吧啦

俾你扑到我好痛

好奇心對動物只會有一個結果
你係唔係暗示緊有動物會員係你手上

希望黑警快啲捉晒班賊仔
上人地公司踩線都唔知係咪想爆格

經歷左仲上黎講
會唔會過唔到今晚
Ching 你自己都小心d

Btw 宜家曲線洗唔洗講明？

既然咁咪唔好去騷擾人地寫字樓，係連登研究下有冇其他線索

公屋仔
抵你住公屋呀

所以呢 迷信撚淨係識人身攻擊

頭先訓咗幾個鐘
點解咁快推爆7
有大量打手？

唔係人身攻擊啦
公屋仔人生贏家黎 講野都特別有氣焰

D波台狗真係好撚煩

唔知呀

成班迷信撚飲喜茶飲壞腦

其實真係唔洗理班打手

我上過去之後返屋企途中發現比人跟蹤！

有人嬲豬想spin去第度

結果變左膠post

笑能四

由一開始已經係膠post啦

有冇覺得人身安全受到威脅？

公屋撚 政府隻狗
唔怪得係咁spin topic

不過香港人係咁 真係有大事 就會馬後炮

你做條仔隻雞俾人抽插到無晒邏輯 ？

唔好去除夕煙花，會有大

都好過係公屋撚先 真係慘撚到

中環 尖沙咀 銅鑼灣 依啲地方小心啲啦盡量

唔好覆條友啦
由佢自生自滅

小心金鐘

唔好同佢嘈啦
Block咗佢算啦

block咗當自己贏

阿Q精神

咁你贏囖得未？
蘋果無陰謀
全部我ff出黎
呢幾日無任何巧合
滿意未？

係時候mark低呢個po班人binc

有人反呢個post
應該開始接近真相

不如大家約出黎討論 呢到好多打手
但希望大家帶多幾套衫 因為我預計會討論超過一個月
同埋留意有冇俾人跟蹤 如果落樓個看更望實你 都要會懷疑佢 因為我琴晚睇完個廣告 個看更竟然同我打招呼
我地都係帶口罩 心口帶紅花做記認！ 一於上大帽山頂集合 嗰到冇咁多人

金鐘福爾摩斯

唔好同佢地癲埋一份啦

無野 頭先亂碼

頭先自己一個上咗去 真係好危險...
依家好驚

望下你後面

老老豆豆曾志偉單嘢就應該唔關事嘅 雖然要大膽假設

好似有人跟住我

又打手板，痛嗎？

唔知今晚同聽晚，會唔會好似2526咁，8點就播

其實會唔會好似我諗咁呢？

首先個故仔係某一個組織本身諗住係想係一個地小但係人口稠密嘅地方發動恐怖活動，所以佢地就就搵左當地一個有十分知名嘅會員去辦一個集會活動。
咁個知名會員可能因為知道左個組織會發動恐怖活動，所以個知名會員就用個匿名去賣廣告，希望大眾會有所行動，而個廣告歌係想暗示個知名會員嘅真我同良心，點知佢發覺竟然冇人有留意到佢想表達嘅野，所以個知名會員唯有親自去腰斬呢個集會，因為佢知道有機會會俾組織發現到佢呢個背叛嘅行為會危害到佢自身同家人，所以有感而泣。

屌咪on9
間公司「唔存在」係因為香港cr 無？
唔可以喺offshore incorp？

柒出個未來

你好

我都想知

自從有巴打上完去就多左好多新ac 舊ac入來搞事

請問有咩關係？

即係連續取消3晚?

咁的確，好多野未有真憑實據就去打擾到人真係唔太好既，我地唔係差人，無得咁樣騷擾人，佢地如果係理性咁講我會明，但剩係話咩中二病咩on9嗰啲就收皮啦

我都唔贊成貿然再上去打搞人
人地公司都有上來聲明

但唔代表其他搞事者可以入來吠干擾討論

癡線 成個post有超過一半都係波台假膠

CLS開到8，成班金鐘樣都中二病

好有山竹風post嘅味道 波台Ching係得嘅

關 個廣告太夜播
你早d訓 飲多d水 食多d菜 唔好食宵夜就可以輕鬆有便便

今日頭條日報有講起

有無link

根本已經無必要

利申：以下純粹推測，並無意人身攻擊/誹謗任何人士

矮仔係同某位勁人賀完壽再去日本
填海華曾經係呢位勁人手下愛將，而家就不得而知
填海華對填海態度忽東忽西，明顯俾兩邊勢力左右緊
大台有個星期日影院，經常會翻播劉華嘅舊戲
個星期日影院曾經由道地贊助冠名
劉華取消演唱會前最後一首歌係2003年道地綠茶廣告歌

若果有人刻意重製2003年蘋果電影廣告
目的係要俾訊息某人
咁收到訊息嘅一方，用返2003年相關嘅嘢去回應亦係正常

總括嚟講，發訊人同收訊人已經完成訊息交流
成件事確實唔關其他外人(包括連登仔)事
不過，大家要查亦無可厚非
人始終有好奇心
我就總結咗我自己個版本，認為唔需要再查落去

同風post 一樣
一有認真少少的topic就成班波台出來搞事...

我就當真係有陰謀
你地去得「踩線」即係乜都唔知啦
咁有d 乜需要戒備你地？

禁得閒踩線不如查下相關人等

嗰班波台狗同街邊爛仔叫囂冇分別
之前山竹風post已經俾佢哋搞爛咗

成個連登都係膠post....
搞個少有既認真post把撚

認真(地妄想)post

係咪有心整膠呢個post 阻人認真討論

想問係咪得tvb正台(81)播
其他副台有冇?

前日11:26左右播
尋日11:37左右播
今晚會唔會11:48播呢
就等我地拭目以待

真相永遠只有一個

呢啲垃圾中二病post都叫認真post?
中資抄登濫交仔好波!!!!1!

收到風
個廣告其實係預告華仔演唱會會中止
提個d買左黃牛飛既人，係消息對外宣布前，快d轉手。

咁之後係唔係11：59？

因為係認真地中二病, 所以係認真

風post 都算有學術成份，會有圖表交流
呢度除左無限ff 之外仲有d 咩傾到

仲有冇人認真討論架
唔認真討論嘅人你入黎咪嘥咗你自己時間
對大家都冇好處架喎

我想問下呢度咩台

各位連登精探，我朋友呢個推論有咩問題？

冇架

之前牙根廷有個語言家預言香港下年5月廿幾號會有大地震，死好多人，唔知關唔關事

冇問題

今晚會有

之前話2012末日，唔知個廣告係咪有暗示呢

吹水台

搵人試下問tvb廣告部問下可唔可以咁樣登廣告，如果話唔得咁即係有問題

話個廣告用同蘋果嗰個嘅類似version?

睇住廣告倒數

嚟到po8，有人整理好2003年發生過嘅事件未

定個個都只係想玩中二扮偵探遊戲嚟自我感覺良好

覺得同劉華有關嘅，調查方向可以搵2003年關於演藝界嘅事件
假設 03，18共通點“蘋果” 係同演藝界有關組織，而“蘋果”嘅廣告係for演藝界人士嘅暗號訊息

煙花、劉華bgm 指向劉華31號晚跨年嗰場會有事發生，為免大眾解讀後恐慌&混亂，自編自導自演失聲戲提前取消演唱會

利申 同意蘋果廣告製作公司黃金時間播無content 嘅廣告係好奇怪，同時child 登仔神探模式真係好撚趕客同好撚尷尬

倒數31號00：00

吹水台呀on9

除夕快樂

我個故仔
首先個故仔係某一個組織本身諗住係想係一個地小但係人口稠密嘅地方發動恐怖活動，所以佢地就就搵左當地一個有十分知名嘅會員去辦一個集會活動。
咁個知名會員可能因為知道左個組織會發動恐怖活動，所以個知名會員就用個匿名去賣廣告，希望大眾會有所行動，而個廣告歌係想暗示個知名會員嘅真我同良心，點知佢發覺竟然冇人有留意到佢想表達嘅野，所以個知名會員唯有親自去腰斬呢個集會，因為佢知道有機會會俾組織發現到佢呢個背叛嘅行為會危害到佢自身同家人，所以有感而泣。

蘋果廣告製作公司

蘋果廣告製作公司 (2)

蘋果廣告製作公司 (3)

蘋果廣告製作公司 (4)

蘋果廣告製作公司 (5)

蘋果廣告製作公司 (6)

蘋果廣告製作公司（7）

發覺好多人打壓我地連登仔破解驚天大陰謀
留意到呢排天氣突然好凍 成件事好鬼
係咪中共為左阻止我地調查而改變天氣
你知啦 依加控制天氣其實好易
中共都試過製造地震
不過佢地愈打壓 代表我地方向正確

想問樣嘢，唔知前面有冇人已講過：
想問下03年出廣告嗰陣，嗰時有冇人討論過？有冇人覺得奇怪 定純粹冇宜家網絡咁發達先唔覺有啲咩noise

無講過 果時太細都無乜聽過

好不安 要期禱😟認真

又係copy and paste講廢話

尋日果位會員上去劉華公司想套料，繼尋晚劉華演唱會腰斬後，宜家果位會員亦告潛水，打咗佢電話冇開機(本身係同果位會員係同一班波台球迷，踢開波)

大家唔好暫時再掂呢單嘢

係...我都唔敢講太多

一定關事，個廣告係播佢首歌，跟住佢演唱會腰斬，當時唱梗首歌係2003年嘅歌，個廣告前身係2003年播，有無咁多巧合？

唔係報警報發現傻人案咪算佢執番身彩囉

咁仲講乜學術，大家都係鳩吹
洗乜有根據

當年呢啲質素嘅廣告喺電視度播，一啲都唔出奇，你睇返九幾年啲廣告，質素都係差不多

巴打
我建議你加密
加左密既，感覺上就一定係真，神探先會信

被失蹤?

case

1. 加害方計劃於12月31日劉華跨年演唱會晚行動

2. 知情人士以廣告警告大眾，暗示12月31日會有事，廣告係一個對大眾嘅暗示而非對特定人士嘅訊息，姐係劉華自己都未撚知咩事

3. 劉華被恐嚇 or 加害方對劉華預告會於12月31日行動

*廣告事件必定發生係劉華收到恐嚇之前

4. 自編自導自演取消後續演唱會

係喎，嗰位會員仲有冇上嚟報平安

我唔敢肯定，可能屌緊女唔得閒『開』電話，或可能係其他『可能』

03年果段片除咗配音仲有bgm 有無巴絲知果首bgm係咩黎？

阿迷？

呢個假設就算係真都唔會求證到 因爲成件事隨劉華取消演唱會而落幕

各位神探同撚狗會然可以當鳩噏聽下故仔算

件事的確幾有趣

陰謀論....

又變左追風post
成班波台友整死個post LOL

依家係想知邊個賣廣告，而唔係想去估個結果囉

好心寒，好得人驚，有乜陰謀

拉左去阿根廷神婆到LOL

屌你老母咪撚憨鳩啦，邊個賣廣告唔係重點嚟

想問阿根廷神婆下期六合彩開乜

又啱喎
但even 03年質素嘅廣告都唔會無署名掛

啲煙花倒轉放有咩意思

不祥之兆

咁撚多打手 連登真係on99

膠又唔夠舊登膠
認真小小又成班小學雞當真
認真討論班小學雞又跟唔上係到搞破壞

最搞笑風 post 山竹未打到黎成班就係咁洗版

係咁講個風廢，轉向吹第二面啦，笑鳩人氣象專家快d入天文台做

一掛十號 吹到馮馮氣就成班收哂皮

用查册搵賣廣告個人對查落去有幫助

咁又唔使下下佢人地老母出黎嘅，積下口徳丫。
咁依家大胆假設係有機會除夕夜當日係知名歌手演唱會會有大件事發生，而廣告係知情人士想通知大家咁樣，咁其實個廣告會唔會係知名歌手賣出黎呢？

佢尋晚問我借1萬 起身打比佢已經無開機

on99

將一件本身好make sense 地覺得有古怪既事推向陰謀論....
然之後就有人拎呢D來黎笑我地既討論on9 ...

認真post

感覺同[我真係恭喜你阿]個意思差唔多

有啲心寒

Ha 睇成班on9仔真係好好笑

Thank you you咁嘅感覺

重點係波台友又知討論緊既巴絲入面無人做天文台?
果次擺明有專業人士參與討論

成班低能仔連咩叫Brain Storm都唔知，
基本討論技巧都無就係到笑9人FF ，
CDROM都頂唔順留言。

BTW，支持繼續討論，
Brain Storm首要條件係
將啲認為係嘅野提出，
然後逐點用常識Ban

當年好多騎呢廣告，佢嗰個叫正常喇

乜鳩野阿根廷神婆果D咪撚理
理性地一齊搵真相係十分有趣

腦力激盪法

有無留聯絡方法既廣告?
Capture 唔到個benefit

認真 如果尋日去踩線既巴打真係失去聯絡 大家諗住點做

過48個鍾報警？

佢屋企人應該會報左警先？
我地連佢地叫咩名都唔識，
呢樣野我地唔洗擔心住。

如果再過一段時間，
佢地都無再上水，
未開另一個假設

前題係踩線巴打發生咩事

連登另外開個post儲5000+正評

如果搵連仔幫手得唔得呢？ 例如查下佢最後上線時間

重點係報警都唔會受你理，
呢啲野留返俾佢地屋企人，
再者，
如果件事關大勢力事，
報驚都幫唔到佢地

iphone autofill咗老母，屌錯抆返

唔合理，如果係劉華自己出嘅廣告姐係佢好早已經收到恐嚇，直接cut con報警就得唔需要搞大龍鳯

同埋如果佢繼續唱無論大眾有咩行動都唔會影響到佢31號嗰場，結論佢賣嘅廣告唔會對事件造成任何改變，姐係件事嘅發展方向係取決於佢嘅決定，唱落去，定係腰斬

同時可以參考返其他大型演唱會舉辦方一般對收到恐嚇嘅處理手法

你嘅假設為事件角色添加太多情感同人性

唔想再有下一個柚木

咪撚抽水啦屌 無撚聊

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再

因為我FF左佢本身係某組織成員之一，咁組織有任務俾佢，但係佢又唔忍心，所以咪用賣廣告呢個方法去通知其他人，但係法國好似唔可行，所以就用自己身體為由去拖得就拖，唔係點會佢屋企門口要有警察守住，或者可能有機會話病重要入院或者已經離開左香港，純粹個人FF

無啦？

Spotify 播放次數都節節上升

我都希望唔會啦

記得舊登有一次有個老母推住bb車原來係殺bb兇手
都係靠大家破案 今次都一定可以
我冇追開post, 不過各位巴絲打加油
唔該哂你地日以繼夜mon post同心口掛住個勇字走上office為左揾真相
我代表全連登成員感激查案既咁多位巴絲打

但係大台無理由唔對呢個落重本賣奇怪廣告既客起疑心
如果係以你既講法, 大台係同佢一伙? 或者大台都知情?

佢演唱會最後成日做一日手勢
好似佢隻OXOX公仔

我諗唔急住
一切都是猜測
唔需要急住
過2日再算la

可能大家都驚佢從此收山
如果佢取消晒餘下場次
咁應該佢啲CD都會俾人炒貴

笑撚死 啲煙花收返埋

取消咗

天水圍北又放煙花
聽到boom boom聲

第一眼以為蘋果真係登咗呢條片作新廣告

咁啲碟肯定炒貴，可能連電影都炒貴

有可能係因為某大台都係怕左呢個組織，所以只好俾知名人士用一個空殻公司名去賣呢個廣告，但因為依家黃左，所以只係可以係深夜播呢個廣告掛

原來01 播過呢信信個新聞

屌，又唔係收山又唔係死左
炒乜撚野貴呀

你打出黎既時候會唔會面紅ga

佢暗示有鬼？

同你講都嘥氣

G CHI

01先係追得最貼果個, 課埋金去查冊

or 落重本賣廣告嘅人都係有權有勢嘅人士

其實03年個廣告好直接：4個大字蘋果電影（出order 的人），背景煙花（吹雞），世界和平（受眾/mission/target）萬眾歡騰（受眾/mission/target) 蘋果電影（出order 的人）旁白

今次都好直接：中間8個字（出order 的人），背景煙花（吹雞），真我的風彩BGM(受眾/mission/target)

不過我地只可以得個講，無咩可能會明內裡意思

取消三場concert 點會炒貴d 舊碟呀大佬

係咪世界之窗個頭丫？

呢個post愈黎愈on9 原本由信都變唔信

明白
照呢個思路
落廣告嘅人
一係知名歌手
一係有權有勢嘅人士
個人認為後者較有可能

認真topic
笑撚死

報警捉晒呢度班油頭毒賊就啱

知名歌手算唔算有權有勢？

自己做自己個老闆先算
打人哋工唔算

落廣告者係有相當地位呢點幾肯定，上面有bro講咗大台有censorship 唔會出鳩廣告，而呢個人有能力令大台接呢張order喺黃金時間出鳩廣告

另一個開心啲嘅deadpool思路假設，呢個廣告其實唔至得一段，之後大台會播埋其餘嘅片段再組合成一件完整嘅事，話唔定到01012019 0000會係放煙花新年快樂成班大台撚屌喺到bbq

成就廣播界最大嘅trolling

聽日會上一上去，口罩已備，仲有咩要帶

師兄真係好勇

叫咗朋友喺樓下等我，有咩事即刻wtsapp叫佢上黎

帶有gps嘅嘢 搵個朋友睇你gps 有咩事大家可以搵你 如果可以偷雞錄音更加好

仲去
堅定流
注意安全

劉華取消

唔使帶嘢
你一有事tg group啲巴打會幫你報警㗎啦

金鐘神探局

如果樓上巴打真係上咗劉華公司搵料
又無故潛水
可能個廣告真係同劉華有關？
除咗spectrogram之外
睇下啲歌詞都可能有線索

真我的風采 同 如果有一天
有相同之處 講難關之中處世態度

前者難關：風波、狂潮未能避開、障礙賽、浮沉聚散變化
態度：堅守你仍然是你存在 求能共信共情共誠共愛

後者：物慾不再足夠、戰爭與飢荒
態度：別害怕 你心我心 手與手 連成一線 為你可分憂 好朋友

唔quote晒啲詞語 巴打們可以睇全篇歌詞

而真我的風采有句幾耐人尋味係：「然而若你共鳴為何避開」

歌詞可以有唔同解讀 以上係我嘅愚見 請輕屌

波台假膠搞爛曬個場囉 之前山竹又係咁

再係咁只有以其人之道 還治其人之身

你咪試下入波台，驚佢地撚到你底褲都唔撚見埋

ching覺唔覺自己講緊廢話？

改你段野幾隻字再po過都得，都係無內容，都係廢話

”其實03年個廣告好直接：蘋果乜鳩（受眾/mission/target），背景煙花（出order的人），世界和平（受眾/mission/target）萬眾歡騰（受眾/mission/target) 蘋果電影（受眾/mission/target）旁白

今次都好直接：蘋果乜鳩（受眾/mission/target），背景煙花（出order的人），真我的風彩BGM(受眾/mission/target)

不過我地只可以得個講，無咩可能會明內裡意思”

元英BB

個廣告有份5秒同10秒，都好不祥，係惡魔數字

準備犯罪

仲要有組織地犯罪，報得警

共慘黨殺到黎！！！
香港九龍新界無得避！！！
啊！！！

認真可以備案

不過笨柒到星期日上去 放假呀柒頭皮

開谷傾好過

今日係咪暫時未有
前兩日睇tbb 真係好難頂

Keep住有啲不安，係咁入黎追post

same here

係咪停三場
今晚就冇廣告？

之前風post最後都開左tg group 傾

我覺得再踩上去都冇用，人地要做鬼嘢點都可以做到，一係夠薑嘅去樓梯口捕佢地，如果唔係嘅不如留係安全嘅地方，諗下有啲咩線索好過啦

辣椒油3克你條撚屌
尋日話自己上過去百營 話比帶耳機既人跟蹤
你個名咁畢好難唔認得你

開乜嘢丫？連登已經夠小圈子，仲要再小圈子？假膠玩野定認真想傾嘅人唔通咁大個人咁都分唔清咁弱智咩

琴晚同前晚around11:30仲有，今晚都可能係咁

波台狗block左就得
你唔講我都睇唔到

你唔鐘意睇咪死出去LOL
波台人係咪特別on9

追風又阻撚住哂
今次有奇怪廣告又阻撚住哂

鬼唔知有機會係諗多左咩
鬼唔知有D巴打扯得太遠咩
有可能只係一個老屎忽太多錢無地方使咩
但使成無意義地使千萬make 唔make sense ?

依家就係講緊邊個可能性高lol ....

你地D眾人皆醉我獨醒真係好柒on9

你覺得權威會講真話
就唔使查UGL事件同沙中綫偷工減料既關係啦
梁振英話無架

冇錯
但係咁多柒頭冚家拎搞事都令新人唔想討論
令滅聲計劃成功

一隻手拍唔響
去理班on9做乜

嘩 電腦大爆炸

成個連登都係膠post LOL

好懷念以前舊登個講故台

到左 紅花+格仔衫 where are you

貓哥仲係度，睇嚟冇事
不過都係唔好咁老定
睇多幾日穩陣

喂，operation嘅嘢自己收埋tg講啦
係度咁揚咁乜

好凍 晏啲出 你地傾住先

玩谷咪仲容易俾人一網打盡，on9boy

跟本從來都有冇人有事

冇人有事

未有事係人哋冇咁小氣啫
相就點咗喇，貓哥都認係佢同KFC嚟

岩呀，仲覆到姐係暫時無事，有咩關係？

到林嶺東死咗

各位唔好再踩線好嗎 唔想再有第二個柚木

真係會有人分到唔到，以為成個post都係中二病on9

馬鞍山一名63歲男子在單位內倒斃。據了解，死者是曾經拍攝《監獄風雲》、《高度戒備》等電影的導演林嶺東。

警方指，死者的妻子下午4時許報案，指丈夫倒臥在西沙路533號單位的床上。警員到場後，證實男子已死亡，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

林嶺東首次執導的作品是由譚詠麟主演的《陰陽錯》。他在1988年，曾以《龍虎風雲》奪得香港電影金像獎最佳導演。

上面話有事個啲，好心唔好亂講

啱見到

又打手板，好痛。

希望連登仔查到 真相，小弟就真係無咁有心機，希望件事唔好不了了之

又播2秒

出現了

又有

又有既

出現了 22:31

屌

岩岩又有！2秒

又有..

29/12 10:31

又黎

琴日好似無

又來10:31

。

又有!!!

咁突然嘅

有呀屌

22:31 左右頭先又播咗次短嘅

痴撚線又播

照咁睇只係假期就多, 平日就淨係11點幾果段時間

又來

22：31

28/12果陣係
11:37

出左

又有2秒

終於睇到

尋日有

乙黎

goal

1031 5秒

5秒

比昨日早一個鐘

終於睇到2秒

仆你個街 俾佢嚇撚死

正

連登神探
又有廣告啦
今次有咩高見啊

今日應該仲有
星期六都算假期
個廣告假期播多啲
平日淨係11點幾播一次
真係揀正最大機會放晒工係屋企既時間播

嚇到華仔取消演唱會

你都小心啲呀 同你開開心心呀

明挑釁我地啫 明知我地查緊

其實夜晚熄哂燈睇有少少驚

一定係話俾組織知林嶺東任務成功

人生於世上有幾個知己
多少友誼能長存
今日別離共你雙雙兩握手
友誼常在你我心裡

劉德華都取消左啦，咁啫係唔關佢事

咁樣好大機會係俾大眾市民睇，可以除去特務呢個假設先

我開燈睇都寒寒地

要睇佢三十一號會唔會都取消

明知我地連登金田一查緊仲播咁撚串

連登神探

世界末日

其實無心討論真係冇必要入黎

屌周星馳個廣告bgm嚇死我

山竹post有樣你睇，波台班假膠唔會理你，block曬佢地算啦

新人入來

Ps:

陰毛論=討論
wfc=港豬無心討論殺到埋身都唔知

咁似你地自己做緊嘅嘢嘅

巴打睇路呀
一陣班連登神探又會屈你做打手㗎啦

仲會屈你5毛

我哋邊度似 舉個例子

一班中二病
一班波台友
個post就膠化了

點解呢個post多左咁多人特登入黎講埋d無謂野搞臭個post
明明之前都係好地地係度討論
係好突然咁多左一堆人

有版你睇啦 之前個打風po

班神探連反笨柒同反討論都未識分

自己喺到鳩噏趕客，認真討論緊嘅頂班金鐘神探唔順屌佢一野又話人波台打手

廢撚事再出事

出聲就俾人咬

可能佢播係想傳達一個善意嘅信息，而且開始接近三十一號，聽日可能會播得仲密啲，FF中

比佢嚇一嚇

除咗10半 今日仲有無播過？

班友仔直成係寄生蟲
佢地自己d post都係毫無意義
劣幣驅逐良幣

唔係講到呢到好有意義，不過起碼係正常討論

進度去到邊

我地有我地自己9up 無人逼過佢地入黎
睇唔過眼咪返出去囉 又要睇又要難受

小弟未返到屋企丫

播咁多日
都未有公司/電話/網址search到

一定唔係廣告

一係就係咁

一係就係佢地都係輿論控制一部份
次次有正經post不論政治定呢d怪事都係咁
似係高級網評員(姐係五毛)

卡緊關，冇新消息，討論都冇突破

我眼見就係

一班中二病九唔搭八扯到遠一遠
乜春野阿根延預言家
乜春野有光係天

然後一班波台友
捉住堆中二病既九唔搭八屌

成個post就變左罵戰同膠post

同山竹exact7ly 一樣
果真就話討論既人氣象學家which果陣主導討論緊既人似乎真係氣象學家
而家就話人神探

禁乜柒都唔使討論啦
討論UGL
你ICAC呀?

討論公屋
你規劃師呀?

討論球賽
你教練呀?

懶醒真係好柒on9

走住黎屌就係呢d

我係整廣告條友呀 應該要利申埋9up

其實我地都係討論緊件事 不過唔同某部分人睇法
要屌我地睇法都得都係一種交流
但唔撚好叫人上一頁咪阻住討論依啲說話

兩班極端嘅撞埋一齊就係咁

有光係天，預言家果啲都係波台狗，假膠來
你起下就知

佢地自編自導自演想人唔再討論

其實我都唔明呢單嘢邊個得益
成日話打手打手
連登神探可唔可以解釋下
我係幫邊個做打手啊

下次入去體育台話連登教練lol
真係好撚child

我見到有位巴打一早反到宜家
仲係講緊同一樣野

兩面都on99
一面就中二病
一面就懶醒

唔想我哋討論 就要提出觀點說服我哋點解唔好討論 一來到就又話中二病又話金鐘毒撚又點 根本就係金字塔尾二嗰層 以人廢言

成班Attention whore
係咪太得閒

返返主線先

毅進星100 買12月31號晚嗰場劉華會有事發生

今晚個廣告有冇出

theories to be further developed

有，頭先大概十點幾時出左兩至三秒

唔可以一口咬定，現階段只係可以係假設，不過好明顯係一個信息而且係俾公眾而唔係特務，同埋主要一定係俾睇中文台嘅觀眾，英文台係冇播過，老婆睇梗成套Let it go都未有見到呢個廣告，所以可以再收窄個範圍

點呀 對手仲播緊 我地調查既仲內亂緊 互相攻擊

波台狗必須Block

似足傘革，對家部署緊點收你皮，班膠仔仲喺到 你係咪鬼你係咪鬼

個廣告最弔詭係82/83/84/85,甚至海外TVB台(利申自己係紐約)都唔見有

得81有

我覺得有可能係有廣告人set緊個故事線

首先透過重複奇怪廣告吸attention同報導

之後出廣告續集capture 廣告draw到既attention

睇完post覺得好不安好唔舒服
尤其係間廣告公司啲人影兩個巴打上嚟嗰度 佢講嘢都奇奇怪怪搞到我好不安
留名先

biggest adv trolls of all time

明明之前話係神秘組織既通訊密碼黎

講真，就算就咁睇個廣告都好不安，夜媽媽一條友喺屋企睇真係起晒雞皮

唔好咁戇鳩好冇啊屌

+1

之前既po有人話18廣告只出現03廣告第一個煙花
今次個ad可能有伏筆

睇完個po唔敢開電視。。

即係海外都會睇到？

尋晚11:30左右有一個

每晚出既時間亦可能係線索

岩岩J2又播左 3秒到
23:22

即係81 82 都有...

見唔到

唔撚係掛

J2都有

你講你？

梗係啦
班友邊個係人邊個係鬼都未識分
之前嗰幾個post
啲人咁噏又唔撚理
到人哋出聲想stop咗啲戇鳩討論嗰陣
班友又話唔鍾意可以負評上一頁
之後仲可以屈鳩你做打手添

依家搞到我唔夠膽開電視

難以想像一條爛鬼hea 廣告都開到第八個post,
條廣告根本唔係同人做生意，亦都無人會搵佢做，
我估係啲大陸公司洗黑錢，
Icac 只係從香港小市民貪污舞弊，大陸的官商又唔敢搞，廉署已變質

如果真係咁嘅話，唔通真係周先生東山再起，用左我地呢啲網絡力量黎幫佢做勢，從而令到佢可以向大投資商見到佢呢個成效，證明佢嘅成功，而我地就發左個南柯一夢？

（Show Blocked User - 門關起的一剎）
之前block 左呢條友，好似係假膠來

咁J2係咪真係有先

廣告公司病毒行銷係最可能，但係03年到18年,有咩公司佈局可以佈咁耐? 解釋唔到03嗰廣告咩事，
除非係18年廣告係模仿03年個廣告，背後係唔同人，03年只係煙幕

越睇越不看安
好想投訴呢個廣告

究竟82台都有

啱啱mytvsuper check 左
82 有似fake news

我好少block人，block親一係bam圖一係假膠

屌原來係佢 佢正宗假膠嚟

J2無呀 我live左

病毒行銷手法呢個theory 發展可以斷言03年嗰個廣告係同今次呢個廣告無關係，只係用嚟做一條troll人嘅線索令事件增加離奇嘅感覺，激發大眾好奇心喺呢個plan起咗好大作用

睇完真係覺得好唔舒服

確認返即係得81台先有呢個廣告

留意下會播出幾多日

如果呢個成立

個廣告人就應該係熟悉網路文化既人

用18年廣告模仿03年個廣告
來引起討論

但係Even 03 個廣告都好奇怪
03年個廣告低質素仲成立
但蘋果電影又係搵唔到既公司

對手

仲有每日播嘅次數

淨係得81有 唔好俾假膠坤！

好可能同密碼學
或者可能係摩斯密碼有關

同埋一直好懷疑個煙花
平時親身睇煙花既角度就係好似廣告咁
做呢個廣告既人用一個業餘既拍攝手法去影煙花然後用蘋果廣告製作公司個字?
係好唔合常理
呢個廣告同廣告公司應該冇關聯

plus

連登福爾摩斯

大家記唔記得deadpool2出嗰陣條trailer成隊x force介紹晒，然後網上引起咗好大討論，結果到上影出場無幾耐就冚隊剷，原來同故事線完全無關

呢個係病毒行銷其中一個例子所以我會叫佢deadpool思路

越黎越多假膠

門關起的一刻-＞封鎖-＞完全封鎖

你可唔可以唔好禁低智
Even係病毒傳銷
話對方對手有乜問題

金鐘神探

個個都話03年播過，有冇實質證據？

但個問題係even 03 年個ad都好奇怪
無可能鋪線15年
除非係模防

今晚81台播過未

10點半左右播咗次

around 10:30 播過

其

電影,廣告公司應該只係一個象徵

03年大眾對接收資料要求無現時咁高，都可以合理化有低質fail到完全sell唔到野嘅廣告出到街

回帶連登神探經典理論

其實係 都係得人證

會不會將秒數既數字連埋一齊就有意思

？

模仿一個垃圾廣告去做煙霧，激發大眾好奇心，加劇病毒行銷

應該唔會 第一廣告質素差最長10秒都無表達到啲咩，只係出個名加段煙花，普通人都改到出嚟。第二就算有名都搵唔到聯絡方法，第三喺黃金時段落廣告好貴？定整製作依段煙花廣告貴？比得起落廣告旦就播條字+煙花既廣告 會唔會太奇怪？
第四 個人認為條片落係宣傳易就差唔多

Make sense
但始終解釋唔到 03 個廣告
始終 03 個廣告都要比錢

但咁做同東方蘋果個做法又違背
報章,100毛個d都靜哂

如果一直冇證據03年播過，但而家就個個信到十足03年播話然後傳有大事發生，我覺得個基礎已經唔穩
與其諗咁多推論，不如搵返證據證明03年有出過同一條片先

cctvb會唔會問到

縱使得個吉，但人地真係有好奇心兼心機去落力嘗試揾出答案，你地班剩係識笑人嘅波台假膠廢柴冇資格講嘢

而03年嗰個廣告係播咗幾耐，咩事段播，03年當時蘋果電影係咪存在，呢啲線索都未搞清

Yes 我都覺其實同廣告公司係冇關連
依個廣告根本係好多年前整落冇出到街
而家似tvb比人落order要求搵返啲倉底貨廣告出黎播

蘋果有報導

假設落廣告嘅人
係想叫華仔唔好再撐填海

唔係

有一次睇81係有接收問題
之後就影住維港
底下有條字講明有接收問題
如果真係冇ad,我係Tvb都會用維港個個

之前好似有條youtube link

另外周創發都收左山咁多年
依啲生意人唔會咁on9咁樣燒錢燒錢播一個冇contact嘅廣告出街
因為唔會搵到生意 只會害左盤生意
所以相信周創發極大可能無啦啦比人放上枱借刀

自己被迫害妄想症發作就叫搵答案

假設upload蘋果電影嗰個人真係單純嘅懷舊撚，只可以證明蘋果電影真係喺電視上播過only，證明唔到係03年播，推到去沙士豬瘟真係太遠

笑撚死

唔覺有，有既post出黎
如果唔係其實都係口水野對成件事既基礎事實冇幫助

唔係呀
我指tvb收到order
要求搵一個涉及煙花主題嘅廣告
Tvb就搵到依一條倉底 已經做好左嘅廣告比落order果條友

係咪睇blindspot睇上腦
以為全部都係jane啲tattoo可以解碼

其實佢係咪想展示自己既影響力 根本個廣告無任何意義？

幾百萬?

Even 幾億身家都唔會

因為香港各大論壇都充斥某國網軍

唔一定係錢，可以係 "勢力"

我覺得冇咁簡單

有人講過同一條？ 唔係講緊蘋果電影嗰條咩？

如果真係模彷,病毒營銷,都係想引人注意
但點解連100毛,蘋果日報,呢d大眾傳媒冇講
連TVB亦冇解畫

我覺得呢兩個可能性亦可以剔除

各位認真討論嘅巴打，金鐘神探，撚狗會然

容小弟整理一下暫時兩個論說

1) 恐襲漏風陰毛論
- 某組織計劃 12月31日劉華演唱會上有所行動(理論基礎:廣告除夕煙花，劉華bgm)

-知情人士透過廣告暗示警告大眾會有事發生(因大台對廣告有censorship 唔會出鳩廣告，廣告者絕對係有相當地位及財力先可以迫到大台播鳩廣告)

-劉華收到恐嚇

-自編自導自演失聲提早取消演唱會

-部分中二病巴打會鍾意呢個theory多啲

2)病毒行銷論
-2018年蘋果廣告製作公司嘅廣告係模仿2003年蘋果電影嘅廣告作為煙幕

-廣告唔止煙花一段，之後會有後續片段嚟develop一段完整嘅事件(無傾好嘅唔會過到大台censorship ，同時都解釋到大台對此廣告嘅冷處理，因為佢地都係呢個計劃一份子)

-取得黃金時段播出得到大眾注意

-利用與03年蘋果電影廣告相似度激發大眾好奇心，加劇病毒行銷效果

-可參考deadpool2 x force引起網上熱議，結果冚隊剷及與劇情完全無關

-廣告者為熟知網絡文化嘅人

-我甚至可以大膽指控落廣告嗰個人就係喺連登開post1嗰位巴打

以上

同埋明顯地
煙花同真我的風采係好格格不入
擺到明係簡過首歌
所以首歌應該係最新嘅後期加工黎針對返劉德華
果啲咩病毒論可以放埋一邊先
因為係每一個國家都會面對嘅問題

連算係最貼地嘅媒體100毛都無提過，真係好古怪。
究竟有咩人會專係夜晚睇81台🤔
有趣 有趣～

( Show Blocked User - 辣椒油淨重量3克 )

垃圾中二病就睇醫生

播放次數銳減又係咩原因?

唔覺得件事會同劉德華有關，同埋如果真係病毒行銷咁落廣告間公司憑啲咩可以喺黃金時段落到廣告？真係會說服到tvb播？有巴打講到tvb咁嚴

我都諗緊查連登開post1果位
你指出左我implicit既意思

條友現實一定係超級大毒撚
日日睇動漫
街都唔會出
睇埋睇埋咁多，終於可以運用依D技巧去破解

我一直都認為個廣告只有一個message
比知道暗號既人一個提示

條恐龍出現未？

!!!又有新既方向

有無人試下將煙花背面黑較光，睇下有無隱藏信息

大把師奶 阿叔只會睇81台

但post 1嗰個唔使咁大期望查到d咩 始終連登ac有別真實世界既佢 但好好呀起碼有新既諗法

我有諗過將出現既時間去解讀一下

第一個開po，仲要cap到張gif嚟開po

其實我覺得有機會係咁,其實係sales以前簽落某公司嘅單(可能同2003年簽, 蘋果電影同一張contract)唔知咩原因之後無播到（你當住係沙士先),靜左air time 無用。咁多年都無人追Tvb，個客又唔記得，突然個客記得翻(可能年尾 finance audit) 所以依家客叫sales拎比翻佢播，但果時contract冩明只可以播合約上既片，所以只係拎返啲舊片出嚟播(因為條片好明顯唔係新整出黎)

有可能喎

話係洗黑錢既，唔該查下咩叫“洗”黑錢，唔係要spend左筆黑錢
話係make noise既，咁賣廣告法要幾多錢？預期收益真係賺得返？邊間公司肯咁玩？
再者要過tvb審查，仲要一開始節節廣告都播咁濟，真係有錢就得？
話連登仔中二病ff上腦既，依度九成都係鍵盤戰士，齊齊上網9up下又唔得？
(假設非打手)唔係話唔俾你地反對，但可唔可以諗多諗點解人地會咁諗先，而唔係理所當然地覺得成件事好正常，就算唔正常都唔會係d會影響到我既大事？

總之，個廣告肯定有問題，但會係真係有痴線公司咁做當gimmick/arg定真係有陰謀(行動暗號/轉移視線)？如果係前者正路再過幾日一定有後續，但若然件事係不了了之...

但有冇人有留意post 1個樓主喺之後既post有冇參與討論? 立場如何? Sor我post 3-4先開始Mon

睇嗰個人啲舊post感覺上係鍾意睇電視only，代表唔到啲咩

咁要蘋果廣告製作公司真實存在，同埋仍然營運緊，但暫時未搵到相關資料

我有諗過係TxB收黑錢用呢招洗白佢

因為我估tvb 都唔會on9到搵d咁既客’照計都係跟contract , 但又唔想反contract 又唔想蝕個production 咪有咩就播咩

但係條片16:9
03年仲用緊4:3

但間公司都執咗啦 播出街有用

蘋果廣告製作公司真實存在
Appledaily 查左
但似乎唔係營運緊

高登post先架
自己睇timestamp

但之前4：3， 今次16:9，調整過應該係新片,tvb應該唔會主動幫手轉比例?

最合理既原因
同埋可能除咗tvb係成個廣告計劃既一分子，其他媒體好似蘋果東方都係，所以各媒體都低調處理
可能講到尾都係行銷手法

轉比例 就小事姐
但TVB 點可能唔比on top 加服務費
比改廣告就似乎晤make sense

咁轉左幾手可能連舊公司資產一齊賣,新公司接管check 翻以前d數之後又唔想蝕比tvb 所以咪用咗佢囉呢個廣告

屌錯人，抆返

姐係唔應該跟連登po1嗰個巴打，而係跟高登po1嗰個

可以係同一個人

好明顯係格硬拉大佢la, 我諗拖左人地數咁耐改改都唔係大問題

收到風係樓豬老母開po

你指出到一個make sense的解釋 討論自然會收皮
你不停嘈除非令我覺得你比中二更on9之外其實無用

講到你地做緊嘅嘢好有用
成班被迫害妄想症嘅毒能

你又提出唔到駁論
又不停鳩人身攻擊
其實有乜用
attention whore

冷靜！唔好散播恐懼！

無用 撚鳩你地班傻閪

慘得過你喺個post度恰毒撚攞優越感

慘得過做毒能俾人恥笑

回撚咗我哋邊度似未呀 咪扮失憶

我地做緊嘅嘢咪就係傾下件事有乜可能性
從中得到樂趣同滿足求知慾

你就係破壞個討論
得到注意力...

搵我？

幾合理 巴打係咪做audit /admin/MD之類，咁熟啲程序

好寒

係無用㗎，食完雪糕未想瞓咪上嚟吹下水

1. 對立+敵意關係
落廣告條友 (勢力好大) <—> TBB + 香港人 +傳媒

2. 冇敵意關係
落廣告條友 + TBB + 傳媒 (合作搞緊檀野) <—> 香港人

兩個情況 TBB 都一定知情

收得黑錢個廣告做好少少得唔得？依家擺明係同人講有古惑
嫌要拎舊錢出黎整咁係逼逼short條數度做手腳唔好過？

佢哋嘅lv已經下降到得番下面兩格

如果真係隔左15年都冇auditor發現咁大舊prepayment
果間firm 都幾撚廢下

睇哂第6同第7個post，法國係果個自稱「製作組公司」條友出左聲明+點人相先開始有大量打手全面進場第7個post 唔知有冇關聯呢
利申當故仔/自由研究睇only，大家都冇必要咁認真去嘈交，派下膠俾佢地咪算
利申2 追完之前都唔出文住唔好再quote我問啦

咁新公司播舊公司廣告其實有咩著數？
純粹為啖氣？

唔係，但要睇d media, digital 同it d project 仔, 所以以finance ar contract 果d 知小小
Tvb 唔解釋咩事, 我估係TVB 自己份contract on99 7左，又比人追上們咪求其播左之後冇拖冇欠file close

以TBB性格 一係回水 一係拎啲條款唔俾佢出街

唔知實際運作，但
1.事隔15年真係check到？講緊電視廣告唔係assets
2.事隔15年先check到？中間唔使做audit?

支持香港警察快啲拉晒呢班犯罪份子，有預謀偷拍仲想爆格
希望呢班社會垃圾快啲死全家 唔好浪費地球資源
最好就預言成功有大事發生中晒落班中二病毒撚身上

預言成功有大事發生既話何來中二病毒撚

仲有條片係16:9

應該未必
你講嘅情況就好似曾江嘅美源髮彩個廣告咁
唔記得左咩原因要keep住播
但係都會有媒體講返點解會keep住播
就算唔係咩新聞，都算八卦野
冇理由今次冇媒體提下煙花廣告

個個都以為自己20世紀少年上身 如果搞抗爭啊有一半咁認真啦香港成功左啦

屌你老母 中二撚

仲有班係咪都嗌不安 好驚 好鬼 吊詭 件事唔簡單
但又無理據無分析
是但一句事實陳述句就加個 散播恐懼
播又話不安唔播又話好吊詭

無著數,只為消左條數,為做而做, 咁file close 得係audit 有個交代
唔係到時比人追tvb時有藉口話有舊錢比左tvb 但末做嘢

賺左我地成8個post lo

商業大業走廊只要保安唔拒絕係人都入得 你唔俾我上去問價做生意 又冇標誌寫禁止拍照

即刻出現 好似雲海咁係咪都話吊詭
個廣告淨係落翡翠台 咁吊詭個地方係咩呢

我諗黎諗去淨係諗到二十世紀少年個血腥除夕夜，
而個廣告係有人想通知外界將有事件發生，
等大家作好心理準備。
因為當年嘅資訊科技冇現今咁好，所以冇咩人會留意，所以個年先發生咁多事。
FF中

your name

咁你哋有咩理由說服到我哋唔查落去？

Exact7ly 就係氣象post果陣
又黎過

其實一切恐怖上係就新年流流無端端有個煙花廣告出嚟

Audit 大公司係要keep 7-15年 (咁播實過$1m media) 所以實有record
可能轉手幾次掛，我亂咁估

Same as you

以人廢言

呢張圖重忙過阿寶

你咁樣係咪會型啲

巴打究竟你唔係波台搞事定我block錯左你

咁究竟你係咪真係比人跟

個廣告咁成功，可以做勁個勢，點解公司唔出黎應頭?唔想蝕，到依家有賺wo

應該唔會
正常一間公司買咗spot，tvb會要你一年內用曬佢。最多畀你帶落下年Q1，唔用就forfeit。

其實連登係咪之前有試過比sim卡認證搞到一班中學生入左來
波台友懶醒+中二病搞到所有post膠哂係乜事

早抖啦痴線幻想撚

好叻啊你#

唔好理佢地啦，out 曬 fo 啦

lee 個唔同case, lee 個係美原髮彩自己主動要求比錢播

睇為上當年曾江on9 唔知個版權own by 美原髮彩，所以美原有權一路播，美原又覺得lee 個廣告夠classic 同洗人腦所以唔想轉，但近年以經改左版

可能果時contract 無咩，10幾年前，以前可能未有spot 買法呢

lee 個曾江自己講既，你可以search 下

已經唔係一兩個post
係極多唔同既post 都係禁

波台友+中二病
山竹如是
現在如是

係成個登既問題多

留意下
越來越多體育台post
真係好柒鳩

香港有言論自由 我地阻唔到你出面開十個post屌9我地白痴on9中二撚
同樣我地都有權傾自己嘅野
你覺得on9無人逼你入嚟睇
又要覺得on9又要入嚟睇 搵交嗌 都幾犯賤

特別勸大家，非製造恐慌，純個人見解
除夕晚盡量避免停留人多地方

咪話左contract 可能寫左，只可以播答contract 果兩個creative (當然係我9估, 但照常都會有寫, 買咩time slot, spot, creative, media plan 一定有寫)

但同佢地嘈都係中左佢地計，佢地要咁做搶fo

有無聽過咩叫 膠都廢事比

可以係未應頭

根本佢地妨礙討論手法就係師承五毛

轉左手，名又唔同，出黎應頭有咩用

公開地方 公開po 接受批評就梗 架啦

冇point就認啦 瞓啦

咁hit都唔應頭?咁播埋啲時間冇有咩意義?

無咩可能係儲落，通常依D合約會set好時間，有剩最低賠錢，唔會比你翻播

波台最多係咩
係假膠同賭仔
垃圾集中地

其實你又知佢地唔係五毛？

唔知target呢個post
係成個科林

俾人攻擊唔一定要攻擊番人，right?

咪話為應付audit, 清左個contract

唔咁做咪變左直接比錢tvb 洗lo, tvb 又唔比播新片，只好播之前簽contract 果兩段片lo

咪咁中二啦，俾啲貼地啲嘅論述出嚟，唔好拖低討論質素

咁今次個版本係50fps?

唔係依家只係24?25?29.97?
有冇電視專家解解

應付tab audit？

ok嘅 禁所以咪話入嚟搵交嗌
覺得on9又要入嚟同我地一齊on9哂時間 咪話你犯賤囉

華仔前日臨cut show 個首 如果有一天
係咪正常run down 個次序黎 定係佢想唱埋呢首歌先走？

駁到口臭啦 認真問你地會應咩？ 咪又係逃避
你地 搵到所謂既clues 有乜撚野proves?
咪又係全部鳩up 穿鑿附會
仲咁大聲 唔怕比人笑喎真係

完全 想象到個畫面 你班癲佬 忍唔住衝出大庭廣眾 大嗌人
小心呀 有炸彈呀 之類 跟住根本乜事都無個啲
你地就真係訓啦 FBI

波台狗真係好撚煩
阻住晒人睇野仲以為搏到存在感好威威
個個po都係咁 正一過街老鼠
下面咪再覆等佢地自己冇癮算啦

唔使繼續focus 係班垃圾到喎變相幫佢洗多一個off topic reply

我比較游離 睇唔順啲中二神探同時又對件事好有興趣

你當我假作真時真亦假

同沙士時期果段其間一次簽兩份contract, 沙士後抽起左宜家播果條，簽左份special commitment 都唔其,非常時其tvb 又想keep 住舊錢都唔奇(我亂估)

唔係唔講得
而係要proof到

就算真係二十世紀少年個血腥除夕夜
你㸃proof

如果proof到其他可能性係錯

想笑下你地都唔比？
多謝小丑提供娛樂

今次個50fps係堅？
定係只係低過50 footage export 做50
要逐格睇睇喎

2001年(? 中電煙花) 已經拍50又要鳩shot 好可疑wor

宜家講緊張contract 喺間公司賣盤嗰時同時當資產賣埋俾下一手，蘋果廣告製作已經唔係營運中嘅公司

唔緊要
唔同睇法好正常

on topic就得

應該係hkg+邀請碼

唔洗客氣

終於有人明我講咩

依個時段嘅廣告應該仲值錢過賠償金額

你可以試下將25FPS 轉去50, 只會一樣都係25FPS
只有有原片(50FPS 或高過50FPS 既人先可以將條片轉成50FPS又唔窒)

咁點解段片又要轉footage 又轉字
唔係應該照播舊版？
(今次個16:9其實係4:3強行拉出去)

呢個po真係好難見到咁高質嘅對答

齊齊拖返高討論水準

邊會就整份special agreement
又唔係乜大客仔

唔好咁多如果、亂估啦

話係轉咗手又比咗錢所以要播返都無咩可能
係咁簡單點解東張西望唔講？各大media都唔敢講？

點會無呀 不過新聞價值唔高無大肆報導姐

對tvb 自己黎講佢果5-10秒只係加多個片入去，觀眾睇多5-10秒，基本對tvb係no cost...佢點會現兜兜賠成百萬出黎

我唔知你明唔明我意思。

新公司當日為左應付audit，叫tvb播埋餘下嘅時間，冇諗過會有咩反應。

但依家有好大回響，係bonus，佢地唔會想俾大家認識自己公司，而出黎表示下?

播舊廣告唔係問題，係到依家，都冇一間公司回應下先唔合理。

黃金時段5秒至少10萬起跳，仲要有錢都未必買到，因為怕影響收視會QC

我都一路推緊啲theories出嚟 又係咁俾人屌，兩面不是人

因為lee 條唔係新片，以前一簽簽兩個廣告，有兩個creative (我亂估) 唔知咩原因但hold 起左宜家大家睇果條(可能因為沙士)

(今次個16:9其實係4:3強行拉出去) 我得係

我意思係話
因為段片係電視錄番來
所以佢本身係50 (就算全黑畫面10秒都係50fps)
想知有冇人有錄影段片，放入去逐格睇下係咪真50

50fps 每2格先轉都係25, 就咁play睇落未必覺

如果連d煙花都真係50
可能個廣告係新整

細心睇左兩條蘋果片
冇睇錯既話，蘋果電影其中一段係同蘋果廣告一樣？
只係Contrast深d咁解
照依個推斷，已經撇除左蘋果廣告模仿蘋果電影既可能性
而出依兩條片既人就係同一個人
有冇巴打幫手睇下係咪同一條片黎？

唔識audit野 唔comment你地上面d討論
只係由始至終都好奇怪點解得連登熱烈討論但外界冇
之前洗廁所個Post都比01炒作
但今次好似Media比人封曬口咁
假設上面新提出audit方面technical既估計成立
咁點解100毛嗰啲抽水都唔敢抽?

咁你玩膠話上過去比人跟梗係比人屌

呢個要等其他巴打做野

係啊，咁下一手雖然唔同名，業務唔同，佢都可以利用個名氣，去俾人認識佢地個接手公司/新公司

因為今次壇野有別香港平時social media既作風
我硬係覺得感覺怪怪地

電影 first shot = 廣告 loop shot (2-4次)

我追post 話上當年賣珠寶果間大野黎(晚晚播電話直銷廣告)，所以推測出黎，tvb為留大客咩都簽得ga la

駁過啲咩 你自己拎番出來啦 由頭到尾都係以人廢言 因為你哋中二病戇鳩仔 唔應該討論落去 從來都冇個point對件事 你哋果邊有人話我哋似金字塔下面果啲 我問過佢邊度似舉個例子都失左憶 你下面果句 同佔中導致911都差唔多

但呢兩間野咁耐都冇咩資料..

因為tvb 自己張contract 7左，同人地簽左不平等條約，點講？仲要東張西望講？

個Opportunity Cost其實應該係可以用果5-10秒去比第二啲公司賣廣告
換句話講大台係蝕左錢
大台咁做好奇怪

巴打你呢條問題
已經俾呢度某啲人定性為FF
未必會有人答你
你可以嘗試

如果有一天 專輯發行日期：2003年6月5日

就係亂見到東方出完報導又收番，啲大媒都唔報先覺得奇怪，所以推左咁多個post

03年嘅公司，執咗轉埋手，就咁上網打名搵唔到資料唔出奇

可能要dig deep 查冊先搵得到間公司紀錄

你係嗰位有勢力人士
定係佢啲馬仔

係啊

前提係佢搵唔搵到客cover 翻…個個客係都落mytv super preroll la

我都好希望只係大家諗多感
唔想有咩事發生

所以我就覺得依個可能性唔大，從商業角度諗，咁大個閃光燈，我仲唔快啲出黎俾大家影下我咩樣。蘋果收左皮，但落廣告個個冇理由唔食住個勢威番餐掛

咁講法，只要查到2003年邊個出依條廣告同目的係咩=可以大概知道今日依條既目的

01 聲稱查左

留意番
12月尾係超級貴既廣告季節
因為大家零售消費高

如果佢作為一間廣告企業
Target audience係Business customer
佢Suppose 會㨂零售淡季落廣告

有個方法可以迫TVB做野,
就係不斷去投訴個廣告

無綫電視回覆《香港01》時，未多談這個廣告的接洽細節，只表示「本台播出的廣告均經有關部門審查，確保符合電視通用業務守則。」
姐係TBB approve左d廣告?

假設佢以前有website
可唔可以用網站時光機搵返

（9up offtopic）如果蘋果電影係02年年尾出街，蘋果廣告18年年尾出，相隔16年
Tbb播過動畫神鵰俠侶，播到中間冇播落去，隔一段唔短既時間播返淨低既(印象中少左幾集)，叫神鵰俠侶-十六年之約，主題曲又係華仔唱(真愛是苦味)

一定要經佢地審批

公司同客戶嘅合約問題點解要公開講

post 1講到依家..

有冇人肯一齊做

陰謀論專員雲海有無提過佢點睇呢個廣告

第一你都識講只限連登討論 即係唔係全城熱話 新聞價值唔高

第二唔係封口 01跟得最貼
不過始終資料有限 根本無咩可以寫
寫咗又畀神探話copy and paste
Cap網上討論又話記者真易做

平時撲出黎抽水嗰班而家連影都唔見就有D奇怪

之前有巴打講話 以呢個quality既廣告冇可能過到TBB
但如果TBB回應話符合電視通用業務守則
咁係咪可以排除比人威脅??(黑白兩道)

死啦好驚會發生大事
希望真係全部fake全部都係玩野
但如果係真事既話 係咪點都阻止唔到

有巴打發夢夢到高層落左封口令，班員工係唔知發生咩事

夜喇，瞓咗喇

東張西望係on9
但佢哋以為會on9到自己公司啲商業秘密

個廣告點會唔符合
又冇裸露又冇血腥暴力
人哋就係特登落一個看似和平嘅廣告
咁點會過唔到審核？

話說巴打你好生面口，做咩無啦啦依個時候上水仲要係依個po到發表咁多個評論

佢唔生啦

太舊，tvb點會俾人落，唔怕做壞先例咩

中二病on9仔發現

會QC，而且唔係阿豬阿狗都落得，見唔見到民主派係tvb有廣告？

如果會講 一定係「成件事好吊詭 最吊詭嘅係呢......」

佢講緊符唔符合電視通用業務守則
個守則係通訊事務管理局負責審批

1.撇除所有陰毛論，唔好講入面有咩意思或者比邊個睇。純粹當睇廣告咁睇，點解會有個咁「簡潔」嘅廣告？落廣告嗰個目的究竟想廣告啲咩？

2.如果純粹真係關audit嘢事，其實傳媒大可直接話經查證，其實唔關咩事純粹係以前嘅contract、以前嘅貨被遺忘咗姐（好似之前套蘭花劫咁，都解釋下係以前倉底貨啦blahblah）。同埋以香港媒體咁鍾意上網炒稿手法/東張吳_美親身驗證，連登咁hit嘅話題，係咪係咁易都要影打下電話話查詢下/親身去到該註冊地址咁解解畫先？（亦可能呢幾日假期又星期六日，未做嘢姐）

3.當啲媒體好專業，佢地唔想報一啲未經證實嘅新聞又怕引起不必要嘅恐慌。經過咁多日啦，又確實係」仍有好多奇怪位嘅時候，係咪應該主動代公眾向相關機構查下，消除大眾疑慮都好啊？ （btw,認真問有冇相關行業巴絲可以發夢講下）

呢幾日靜觀其變，有冇人認同（頭盔）

利：認真覺得好奇怪。（頭盔先）好少打咁長呢啲所謂分析文，整合能力有限 唔想扮代表；亦唔想喺目前有限clues情況下，幻想太多咩生化啊病毒陰謀等，只會令隔離post啲唔信嘅人，覺得大家爭住做偵探好可笑 。亦唔想隨住佢越播越少（可能）而最後不了了之件事。

條片歡樂放煙花完全合家歡
最多只可以話太old school
但呢個point又會上返去美源髮彩

你有無睇過嗰廣告？合家歡？好毛管動喎。而且個樣真係稱得上係廣告咩，除左一個搵唔到嘅公司名之外咩資訊都無。其實大家都知道個廣告質素有問題，tvb唔會比佢上，就無謂死撐依點啦

同埋佢完全係人地出街用電話zoom 近煙花咁既攝影quality 大台廣告正常唔會出到街? 大學project 拍片都set 機

食完雪糕瞓唔著

Oic 偷換概念

陰謀撚

你有冇睇清楚，個業務守則
入面有廣告標準
只要唔違反呢個標準，TBB就可以接
至於播唔播出街，係視乎TBB自己決定

「品味
7. 廣告的表達手法應莊重及有品味，避免展示令人不安的材料， 例如過分持續重覆的內容，以及暗示情況緊急的字眼和字句。同時，
8
電視廣告守則 - 第 3 章
應盡全力使廣告與加插廣告的節目在內容和格調上保持一致。」

製作簡單但無政治成份無暴力色情粗口
你話點解會過唔到?

你話不安恐怖 人哋淨係影住煙花同播劉華姐
你要解讀到恐怖咁哈囉喂應該真係唔出得

你哋唔係一直以為
個守則係TBB內部審批廣告呀嘛

唔知發生咩事同下令封口會唔會有啲矛盾

所以有番過tvb嘅巴打咪話正常tvb唔會比依種質素嘅廣告出街咯，唔關個廣告標準事

過到TVB內部審查同Comm Authority唔同

咁咪即係暗示緊有好勁嘅人
要個廣告出到街囉

有無人可以講下個package around 幾錢

唔清楚，但總之正常情況依個廣告一定唔會出現

政治嘢唔落得㗎

假設條廣告係被遺忘嘅contract，而tbb只係執行返15年嘅約束 ，就會合理化03年嘅廣告準則同18年嘅廣告準則唔同

呢個廣告既無裸露，亦無血腥暴力
清楚表達公司名稱，完全就係“範本”式
嘅無範廣告嚟
當然，觀感上係好old school
同埋，用咗有版權音樂

假設條廣告係被遺忘嘅contract，而tbb只係執行返15年前嘅約束 ，就會合理化03年嘅廣告準則同18年嘅廣告準則唔同

你向壞方向諗
我播魚樂無窮你都可以不安㗎啦
人哋係講緊符合通訊管理局嘅條例
唔係質素高低同品味之分

之前tvb咪有幫政府個政改方案賣廣告，之後仲雙重標準否認唔算政治廣告添，根本就龍門任佢擺

個人會唔會勁到可以要全香港聽佢支笛
照你咁講tbb可能都係被order要出廣告
但唔知實際會發生咩事?

見大家討論得咁開心 我又想發表下睇法

首先係疑點1， 到底今次播這段廣告目的係咩?
我認為一段廣告目的主要有3類
1. 以宣傳為目的
2. 以傳播某些訊息(好似政府宣傳片)
3. 太有錢無聊落
首先可以排除第三種可能，因為假設真係太有錢而無聊落廣告，但又解釋不到點解廣告以[蘋果廣告製作公司]出街，即使我有錢都會打自己個名落去，所以3可能性不太大
其次第1個可能都低，因為佢不符合作為一個廣告應有既資訊，就係聯絡方法
除非係大品牌，正常廣告都會有顯示地址/電話之類，但點解廣告只顯示公司名呢?
有人提出會否係宣傳效果，引起公眾注意，但廣告出街已經三日，應該係時間趁仲新鮮而站出來，除非大公司，否則其他公司又會否有足夠資金去冒風險，賣一個意義不明廣告而為製造效果?
有人提及過係以前倉底貨再播，但不合理在於無聯絡方法，根本宣傳不到任何事，我亦相信無線簽約會有保護機制防止此類事情發生
所以只能推論係第2個目的，即係傳播某些訊息

咁到底訊息係咩?疑點有三個
背景點解要挑選煙花?(可能個人喜好，但可以選海洋，城市，各類…但偏要選煙花?)
蘋果廣告製作公司係咪真係名?
背景音樂挑選劉德華既又有冇版權問題?
再來係時間點，點解要係12月底播出?

我相信最快方法係去TVB查詢

另外我個人認為先不要將03年既拉係一齊討論，雖然兩者共通點多，但並無重要證據證明兩者有關係，因為拉埋一齊講好易有盲點

希望大家繼續查落去

利申 人不在港 想知下文 大家加油

上面好似有巴打講咗
唔可能拖咁多年，合約有期限
過期就作廢賠償
當年冇賠錢，亦唔會拖到咁多年
當年落廣告間公司，一旦結業
就一定會搵人入稟錢債法庭
追無綫未完全履行合約內容

政府落當係API 係灰色空間
唔好講民主派 你有冇見過新民黨落到廣告?

首先通常依啲合約都係有有效期，而且唔會突然間嗱出黎講，會每年check一次，而且tvb係可以選擇賠錢甚至毀約，損失金額一定會少過黃金時段連續播依個廣告

有冇人屋企仲有keep錄影帶同錄影帶
如果當年好似而家播到咁行
有可能會錄到？
（最起碼有確定2003年有類似廣告嘅實證）

唔好又loop返幾十層之前講過嗰啲野好唔好

就當政治廣告唔落得，但唔會合理化到點解tvb會幫蘋果落廣告，正常黃金時段好多公司爭住落，一定會有篩選，從個廣告內容同間公司嘅知名度我唔覺得tvb會簡佢

Sorry

因為我無追曬7個post 我自膠

請追左post先 謝謝你

係囉 仲要簡公司咩都search唔到 又奇撚怪怪咁 個廣告又唔係一般廣告 仲要節節廣告都播幾秒

之前咪講過好多次 唔係條片有啲乜過唔到
而係tbb有權去選擇岩唔岩佢地播

就好似啲大型商場 唔係你有錢比佢就會租比你
佢會睇岩唔岩佢style 質素好唔好 會唔會影響佢地先租

等同tbb都會睇 如果你質素太差 唔岩佢地style 太奇怪 佢都有權唔出 因為會影響佢地個brand

戇鳩仔 連討論野 都要跟規矩 拋書包 入到你咪得咯 中二病真係中二病

所以咪就係講緊間公司幕後揸旗嘅人囉
打個比喻：李嘉誠退咗休
都一樣可以去登記一間蚊型公司
然後買TBB啲廣告位
間公司規模，同公司負責人聲望地位無關

Exactly終於有人明
而呢個廣告既style我從來冇見過
好似人地po ig story咁..

之前好多巴絲都話見到港島有

呢度之前已經討論過
“天空有光” 呢類嘢
唔好挑戰大家底線

代入返唔同既處境去諗
如果只係政治既暗號 想通知/警告某一班人
點解要用呢個咁引人懷疑 咁詭異既方法呢?
係因為失散左太多年 要用電視廣告黎通知佢地
咁當年要點同呢班人講暗號係乜?
呢間公司名?定係煙花就係暗號?
如果煙花係暗號 一年咁多煙花既廣告佢地點知邊個廣告先係通知?
如果公司名係暗號 佢地點解唔用呢個公司名去落其他廣告引起注意 要用咁高調既方法?
唔係越低調越好咩?
佢有方法可以令咁多傳媒減聲 唔報導
自然有能力去叫d傳媒作故仔去淡化呢件事
去是旦搵條友認左佢 話只係某某商品既gimmick黎
想靠製造白色恐怖黎引起關注only?

用陰謀論去睇呢件事
的確好容易令人不安
但會唔會真係只係對號入座 諗多左?
03年有過呢個廣告 如果唔係SARS呢?
有超級颱風/地震?有其他國家有好嚴重既天然災害?
會唔會又會比人當左係一種「警告」?

假如真係同支那既瘟疫有關既話
佢通知得既一定係權貴 高官
我相信會有更好既方法去通知佢地
而唔係咁on9咁落一個9588既廣告嚇鳩人

如果真係有心人想提醒香港人
有大瘟疫殺到黎香港
佢有咁強勁既背景
點解佢唔直接叫某d傳媒玩大踢爆去提醒人地?

何況連登本來就係紅底架啦
佢唔想比人繼續關注落去既話
如果我係佢
點會搵一班九唔撘八既打手入黎搗亂視線
而唔係直接製造啲假既真相 等d人唔再追查落去?
連登既波台癲狗每逢大是大非個時都會入黎搞屎棍架啦
個班無所事事既痴線佬就係咁
會唔會係我地諗多左?
係呢個不安既氣氛之下將所有野放大?

雖然呢個廣告有好多仲未明白既疑點
我亦都相信背後唔會只係技術問題 有錢佬屎忽痕想玩野咁簡單
但會唔會係我地自己諗多左 複雜化左件事?

但而家事實個廣告真係出咗街
咁你可以點去解釋呢？
我覺得係有勢力人士override tbb
但你好似只係一味話唔可能發生

我係好幾個post都講過好幾次嫁啦其實
一定係落廣告嘅果個人 好有人面 or 背景 又或者係親屬
如果唔係 就算話咩要還airtime tbb情願幫你hea出好質素啲嘅類似廣告 都唔會禁樣直出

可能要將整段廣告分成一格格screencap先分清楚

同意，呢個人勢力一定勁過tbb大老細

見前面有人話可能係同黎近新年有關，想整個預早慶祝既廣告姐，但唔知點解唔係留返係新年廣告套餐先播，如果係果陣播感覺就會自然得多（放煙花，喜慶feel既bgm前奏完全係新年指定pattern，根本唔會有人懷疑/在意最多覺得佢玩復古博出位）

定其實個真相就係 呢間野因為排唔到新年套餐個廣告位，所以寧願博聖誕呢期賣左個宣傳先呢？可能本身件事係咁，佢原定聖誕後農曆新年左右就會正式開張「蘋果廣告製作公司」咁諗住去問大台有冇檔期俾佢係新年套餐宣傳下，連片demo都整好左俾左大台，但大台後來先覆新年冇期擺佢呢啲得幾秒既片，於是就問佢改聖誕左右得唔得

利申完全唔知兩期廣告價錢差異係度9up only 見有人講起新年個點先諗到，唔合理既話請無視+負皮我算了

蘋果廣告製作公司已確定係一間停止咗營運嘅公司，所以講法唔合理

其實，tbb本身都有好多sample
我相信煙花係其中一條sample嚟
你可以買tbb啲sample甚至叫tbb幫你製作
農曆新年好多廣告都係咁

如果佢煙花個像素好啲同埋唔係直出一個無左嘅公司名
你話佢播錯我會信嘅

我都同意既
但你地覺得tbb係知情唔講得
定大勢力連tbb都唔講?
定兩個情況對件事冇乜大分別?

有公司名就九成係有人俾錢落嘅廣告
而且仲係特別要求tbb幫佢整到咁hea
因為如果冇要求，tbb唔會用
啲咁old school嘅製作手法

我覺得落得個咁奇怪嘅廣告
tbb肯俾佢出得街
就一定知道係邊個落廣告
但個廣告想表達啲乜就未必知

最好笑係你講呢類嘢
有人會話你刻意淡化討論氣氛
等大家降低戒心
有打手入嚟 代表有人唔想神探查
即係離真相越來越近

其實我有諗過係唔係我問題
因為我講咗好多對某位名人嘅假設
若果呢位名人唔滿意
可能真係會搵人要我收聲

我都覺得自己太玩命
之後都係小心留言

呢個廣告出到街，一係就個客戶肯比好多錢多到cctvb都難以拒絕，一係就受到某方面的壓力，而我個人相信係後者，而cctvb都未必知個廣告係做up鳩，只係收到order要播

去製造一個咁令人不安既廣告
引起連登咁多網民去關注去調查
然後再叫所有傳媒減聲
會唔會成件事on9左d?
點解唔低調地通知佢想通知既人?

要令所有傳媒可以減到聲
當中一定涉及到好多人
如果背後係好嚴重既事
知情既人咁多
要透過唔同途徑去揭穿成件事有幾難?

另外好多人強調無傳媒敢報導
頭先我再check
根本上好多傳媒都有講呢件事
大至hk01 小至邊樣蚊型既fb page
會唔會只係連登呢邊過份憂慮左
根本就唔係主流網民既諗法?
個班傳媒根本跟唔上?
甚至連登以外既網民根本對呢件事wfc?

同埋如果唔係收到order要播，解釋唔到個播放隨意性(一時10秒版一時5秒一時2秒)，而個order係cctvb方 要全面配合命令

向好既方面諗
呢段訊息既受眾就係普通市民
提醒大家
而幕後好心人費事比人秋後算帳而隱藏身份

提醒乜先

同埋調番轉諗 對家明知出呢個咁奇怪廣告會引起大眾討論 都要播出 係何解? 如果佢要發放訊息比特工/情怖人員 呢個唔係下下策咩? 咁仲會打草驚蛇節外生枝啦

上面講過link返落03年蘋果電影既推論

背後既人落到個咁隱晦既廣告
點解唔直接d 將煙花改成豬肉
等d人容易d聯想到係支那既豬瘟?
何況佢咁既廣告係連登引起左咁多人關注mon post
你覺得佢會隱藏到身份?

何況香港一個咁細既地方
如果知道將會有大事發生
要做既野應該係撒資香港
而唔係咁樣落呢個廣告
通知剩低呢班無價值既低下階層

何況香港得個幾百萬人
當中仲有大部分係蝗蝻賤種
背後既人憑咩要曬咁多時間去提醒香港人先
咁其他地區 其他國家發生大事之前
咁點解又無人咁樣出廣告提醒人地?

之前追po見人有人話外國有個預言家預言未來香港5月會有大地震
咁其他地區既地震點解佢唔公開埋?淨係要預言香港呢個咁細既地方?
假如佢既預測真係咁準既話
點解無國家招攬佢黎幫手預測地震?
知唔知一次地震要損失幾多億?

你咁理性講我個心冇咁驚 多謝你
但以你角度你點分析個廣告既出現?

同問
你咁講法咩即係咩可能性都抹殺哂姐

聖誕貴新年Like 3 成

我都唔知
我只係一個好平庸既大學生
好多野既背景我都唔太清楚
只係越追po越覺得成件事錯左方向

涉及到瘟疫咁大件事
萬一發生左
香港既樓市一定會大跌
你覺得通知要既係有錢佬本人多d
定佢既資產多d?

知道成件事既有錢佬咁多資產係香港
比著係我
老閪都賣曬所有資產換做錢先
唔會亂咁發放呢d「提醒」同「警告」

所以成件事 我寧願相信係唔同事件夾夾埋埋既巧合
或者係某d人想透過白色恐怖製造出黎既gimmick
都可信過各式各樣既陰謀論
好老實講 香港咁多港豬
有勢力既人想搞風搞雨根本就wfc
牌照打 舞照跳 點解要咁跳脫咁搞場大龍鳳
我寧願係虛驚一聲

唔係抹殺所有可能性
我都講過我覺得背後唔係技術問題咁簡單
只係諗得複雜左

我抹殺上面既可能性係因為
我代入成件事去睇
根本咁多個po既推測都唔撚合邏輯
或者只係我無足夠既智力去了解成件事

可能可以純粹係TVB欠周生人情
還埋唔奇

如果呢個廣告係2003年農曆新年期間播，又緊接住蘋果電影個廣告，仲會唔會覺得詭異？

除左某勢力操控到電視台去播廣告，最有可能就係電視台本身決定要播呢個廣告。點解電視台要播呢個old school 廣告？只有合約條款問題/audit方面最有可能。

所以得出以下假設：

1. 呢個廣告原計劃2003年農曆新年前後播，又同蘋果電影廣告同期播放，所以廣告只用煙花作喜慶祝賀，只顯示公司名，無需再留其他聯絡資料。

2.由於沙士或其他原因，廣告做好後又考慮到煙花太歡樂唔適合播放，所以抽起左呢個廣告，直到蘋果停止營運，電視台一直未收到蘋果指示要播出，結果一直未播。（正如蘭花劫都抽起十年，播出來畫質，風格都格格不入）

3.十幾年後，可能電視台要清數或蘋果財務原因，雙方協議決定播埋佢，互不拖欠。

如假設正確，成件事只牽涉到電視台同蘋果。除非雙方自己爆料，否則第三者難以得知合約/協議內容，其他傳媒一直無料爆就係最好既證明。

睇完之後失眠

好老實講
呢件事分分鐘仲少人留意過
上年/上幾年唔知邊個巴打9up中左高倍率波膽個個post
個陣成個連登都係講緊佢
個陣好似100毛都無出po

會唔會係代入左成件事
係陰謀論既影響下對所有野都變到好敏感?

個廣告有d北韓電視台feel

雖然唔清楚個廣告想表達啲咩，但都希望除夕晚人人平安，順利踏入2019

睇完你咁講個心定左好多，大家可能真係諗太多了某啲位

要令半個中央台CCTVB妥協
再加蘋果100毛等所有左中右傳媒配合滅聲
仲要話搞到劉華決定腰斬演唱會

有咩人或者組織有咁嘅影響力? 我最多淨係諗到一個
然後搞咁多嘢就係為咗播個電視廣告？

講完都嚇一跳

呢張圖完美演譯咗佢嘅新聞價值
同社會對佢嘅關注程度

呢度神探共識係TVB正常唔可能容許呢種廣告出街
今次係有人令到TVB破例屈服

所以所謂幕後有心人無可能隱藏身分

東張西望成日上連登搵料
無可能提都唔提呢單野

屌個post好撚恐怖，無啦啦個個變曬鬼，
一係就post女女圖，j圖想轉移大家視線，
又叫人唔好再查落去，有d又話要親身出尼傾，
睇依幾個回覆係重複左幾次
屌你唔想傾就死返出去啦畜牲
做埋曬啲掩人耳目既野對你有咩好處

有班傻仔真係連洗係spend定launder 都唔知
所謂洗黑錢你都要將一部分洗左落去tvb既廣告錢入番自己袋，先至達到洗黑錢既目的，而唔係就咁spend 左就算

波台假膠不嬲都係見一個block一個

冇錯 咩Post都係同一班 煩過閪

不如整個Show Block User List
例如 第一個廚師川崎

波台 = 五毛集中地 Agger

合理，高質推斷

同意 如果1月開始冇再播呢個廣告 tvb襯年尾清埋條數可能性都高

有人有興趣可以查下everfound international limited
係灣仔office地址既業主，不過已經係1998年買落
似係普通業主租客關係，不過查下話唔定有驚喜

但之前係咪有巴打話tvb每年都會清數？

因為冇討論價值囉

其實如果係真，而呢單野又搞到人心惶惶，咁廣管局/tvb 係咪有責任解釋番成件事唔洗搞到大家估估下

先唔理背後意思 但我唔明點解有人上黎擺巴打cctv 圖 然後講到唔好再上黎搞事 你可能話搞到人地公司嘛 係既 但好放唔放post 6先放？好明顯有人一直mon緊 呢個位都心寒令人諗多左

係 如果係咁直接拎晒去明哥買飯券得啦

病毒行銷你會令到100毛、蘋果、東方、杜汶澤等隻字不提？何況佢再唔推「下一集」或自我解謎既話，熱潮一過就失敗

開始越來越多人上去打擾人人哋咪叫停囉
Post1未有人上去咁點上嚟澄清呀

使唔使計埋佢喺第幾頁第幾個回覆度放?
呢啲無意思嘅陰謀論根本無助討論/自己嚇自己

例子：
「點解人哋公司兩日前上咗嚟澄清
你早唔覆遲唔覆要等到星期日朝早先上嚟講
中間發生咗咩事
點解要等到過咗氣先講
件事一定別有內情 」

非典病原體是來自豬的「冠狀病毒」

呢個做法唔會錯，除夕多人一向有一定危險性

間間公司年尾 account closing 都會清數，但成日都會清唔晒，之前做過間公司有數開咗8年都未清，audit又無撩到出嚟咪由佢喺到坐下先，到真係撩喇，咪諗辦法清咗條數去

個廣告無後文就自然唔成立，都係提出下貼近啲真實情況嘅假設拉返高討論質素姐

個個金鐘神探又二十世界少年，又乜鳩天有光真係睇撚到眼痛

有冇討論過今年大台爭唔到除夕倒數戶外live

[quote]

病毒基因圖譜訊息

成件事最奇怪既始終係有條attention whore零秒走出黎spin話sars前睇過蘋果電影條片，唔理真偽，成個討論焦點去哂sars 2個度

另外係有冇可能用聲效分析下劉華首歌，例如倒轉首歌黎播睇下有冇hidden message？因為首歌同歡欣氣氛完全搭不上關係

做咩將我個推測copy 一次改改文字就再出post

倒轉左十次啦 追post啦

係唔係陰謀論 有冇呢件事都好
就係因為唔知先討論 就算最後無結果都好 可以比人思考下有咩問題 911 陰謀論都係咁 冇興趣咪走lo 搞串個party型d?

而且個廣告越播越少次數 都有可能係差唔多清哂條數

其實大家有冇諗過呢段廣告其實係英超球隊阿仙奴前教練雲加落嘅?
雲加離開咗阿仙奴之後，阿仙奴試過連續22場不敗，而尋日就係阿仙奴對利物浦嘅球賽，以下係我少少嘅分析
阿仙奴件波衫係綠=青蘋果
利物浦件波衫係紅=紅蘋果
第一球助攻球員2和b啲頭髮=蘋果錠
廣告放煙花完全預測咗2和b會先助攻入波，然後阿仙奴球迷慶祝
個廣告得幾秒，完全印證咗阿仙奴嘅領先只得一剎那，好快就俾利物浦追翻
其實雲加想帶俾香港人甚至全世界人知嘅訊息係，阿仙奴始終都係最適合俾雲加教，就算22場不敗，始終都係經歷唔到強隊嘅考驗，就好似煙花咁放幾秒就冇
雲加今次落呢個廣告真係別有用心，回家吧爺爺

就係認為巴打你既方向好可能係事實真相
所以想整理出成件事既來龍去脈出黎，方便大家理解
Thank you

如果真係成件事源於合約/協議問題，結果肯定只會低調處理，電視台唔會公開回應。

富士康裁員34萬 中共將迎失業潮

爆炸了

應該係想你credit 返佢姐

多謝support

咁點解要重新制作過個廣告？
如果係要找舊數，播返當年版本就得，零成本。不過有人可能會提出，「難得有個quota可以賣廣告，咁當然整個新廣告啦」，但點解要整個格式一樣，而且又難表達信息嘅新廣告？？

所有都係商業決定，所以唔洗對大家公開

1. 蘋果廣告製作已經執柒咗

2. 所謂新製作只係將比例夾硬拉至16比9，暫時未有資料指向條廣告片係近年嘅製作

根本個討論而家有三批人

第一批 係陰謀論支持者
第二批 係陰謀論反對者
第三批 係破壞討論者

第二批反對者會舉point講點解冇陰謀論 第三批只係喺度辱罵同以人廢言其實參選討論嘅人

點解認為個廣告重新製作？同埋只存在蘋果電影一個廣告？
呢個蘋果廣告好可能當年已完成製作，但抽起左冇播到。
而家做既野只係直接將製成品播出街，蘋果因為已結業，冇額外比錢再執靚個廣告。但廣告因為一早比左錢，反正又退唔到錢，所以播埋佢算。

巴打呢個講法聽落都合理，雲加貢獻左二十年比阿仙奴，所有野都係佢一手創造，點會走得咁灑脫咩都唔做，計我話呢個廣告只會係開始，以後一定陸續有黎

1.字型唔同咗，如果係同時製作其實改字就ok了
2.變返16:9，新制式有規則要跟，唔可能用以前嘅片直出

但係點解雲加要喺香港落廣告唔喺英國落呢?
我又諗到個解釋，雲加教咗阿仙奴22年，2018-22=1996，即係最後一年香港歸英國管，而阿仙奴位於英國倫敦，其實佢係咪想用好隱晦嘅方法話俾大家知自己仲想教英超?

第一批，神探覺得廣告預言世界末日

第二批，認真討論奇怪廣告可能性

第三批，睇唔順神探鳩噏，入嚟開無雙屌晒兩批人

數返阿仙奴不敗場次一樣係22場，2018-22=1996
所有嘢都撞到應一應，唔通雲加真係打算做D野？

屌，好撚邪

1.字型一定要相同？一個蘋果電影一個蘋果廣告製作，一個有旁白一個冇旁白，所以廣告字型未必需要完全相同。
2.睇得出廣告畫質差其中一個原因除左拍得矇，就係夾硬由4:3拉到16:9再播出街，但拉果下可能只係一個好簡單動作，所以16:9呢點證明唔到廣告係近期先製作。

如果真係淨係想清埋條數又點會咁好心機改咗個公司名 又執過段煙花片
最奇怪係要特登轉左個BGM

蘋果電影不等於蘋果廣告製作公司

無證據指向段廣告係近期製作

終於live了

你唔知道一個廣告點製作唔怪你
1.因為一齊整冇必要去改個字型，就咁改字更方便
2.就咁拉係好簡單，但拉完你要出返hdcam+mxf格式比tvb，就一定唔係十幾年前整定

我又發現一樣仲爆嘅野，段廣告啱啱出街個年係03年，就係雲加不敗奪冠個年，段廣告真係想話唔係雲加落都唔得，樣樣證據都指向係雲加嘅預言

我決定啦，我元旦要去蘋果廣告公司地址掛一件上年嘅阿仙奴波衫，話俾雲加知我哋已經get到佢嘅message,隨時準備接雲加翻阿仙奴

我同另外一位巴打已經將成件事查到水落石出，呢個唔再係香港嘅事，係世界嘅事

1.未必兩個廣告真係一齊整，可能同一時期但稍有先後，或者廣告商當年純粹想用唔同字型。

2.舊片由4:3轉16:9播出街真係咁困難？會唔會只係拉一拉就出得街？技術問題真係咁複雜？

華仔加多利山屋企門口長駐警察，

老婆帶個女出街要幾個保驃，

唔好話呢啲叫正常，有邊個藝人會咁？

source? 真心想知你點知

你地有冇諗過其實兩段廣告係特登整到唔同？目的係話俾大家知有雲加嘅阿仙奴同冇雲加嘅阿仙奴睇落好似一樣，其實望真D已經唔係個回事？

蘋果動新聞

諗諗下蘋果電影會唔會係賀年廣告
有冇其他03年賀年廣告睇下

突然cancel幾場show，驚啲fans/黃牛撚去尋仇都唔出奇

首先個故仔係某一個組織本身諗住係想係一個地小但係人口稠密嘅地方發動恐怖活動，所以佢地就就搵左當地一個有十分知名嘅會員去辦一個集會活動。
咁個知名會員可能因為知道左個組織會發動恐怖活動，所以個知名會員就用個匿名去賣廣告，希望大眾會有所行動，而個廣告歌係想暗示個知名會員嘅真我同良心，點知佢發覺竟然冇人有留意到佢想表達嘅野，所以個知名會員唯有親自去腰斬呢個集會，因為佢知道有機會會俾組織發現到佢呢個背叛嘅行為會危害到佢自身同家人，所以有感而泣。

但係知名會員好似暫時無取消到除夕當晚嘅集會
所以佢暫時仲會係深夜繼續賣廣告。只不過可能開始有某啲會然開始懷疑佢，所以佢冇去取消個活動，只係希望可以減低個傷亡數字咁掛，或者可能係個知名會員其實係背後開始行動梗，最後好似健次咁救返嗰個地小但人口稠密嘅城市
我嘅瘋狂FF

其實會唔會嗰兩個廣告，係行動一同行動二嘅暗號，第一個廣告係叫啲組織成員籌備，而第二個廣告就係實行。
因為第一個廣告有對白：世界和平，萬眾歡騰！蘋果電影。
第二個廣告就冇，擺明係做嘢唔使講嘢啦！

柒夠未

屌你老母，人地提出一個可能你屌鳩人做乜

有可疑 蘋果竟然無滅聲

屌你老母兩次e+係要有理有據去back每一個說法，唔係中二病睇戲睇撚上腦鳩噏

你明點解呢個po咁多人入嚟才攻擊未呀柒頭皮

係班撚屌中二神探鳩噏噏到成件事柒晒而無人去stop鳩佢地呀

同埋驚傳媒或fans騷擾佢休息
成堆人喺人屋企門口等
有警察維持秩序都好正常啦

你咪撚on9啦明明係啲老餅新年整個賀年廣告你班友就overreacted 仲要開到第八個Po

成班中二柒碌睇戲睇上腦喺到鳩噏作故仔，俾人笑憨鳩child登真係唔怪得人

其實好多人講黎講去都針對條片個美感風格本身我覺得冇乜意思 因為你唔知佢係唔係就係想玩復古old school風格黎博出位，冇話唔得架嘛，好似「會計妹」同「任何仁」由設計命名都一樣俾人好廉價既感覺但佢地又出到位，利申修過設計

算啦，人人都有把口，睇下係用黎講人話定用黎講狗話姐。
汪汪，汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪。

一個舊式廣告都係吹8個post
美源髮采夠舊 又唔見你班友研究
真係弱鳩智 中二病到以為自已揭破驚天大陰謀

係針對間公司唔存在 得波台狗仲停留喺美術風格

但美源髮彩係真實存在 又有實體產品
而呢個蘋果廣告製作公司係唔存在(執咗)
咁樣無啦啦播返出黎唔奇怪咩？

有ching話02年尾至03年係播緊西遊記，宜家就播緊大帥哥

2003年 大帥哥都係光頭
今年都係光頭

Pish

想問尋晚仲有無播個廣告?

10點幾播左一次

劉德華演唱會曾經發生的意外
以下講嘅可能係香港演唱會最悲情的一件事，1993年劉德華演唱會中，為了增加現場氣氛，所以大會在會場上空放落咗好多氣球。當時十分多觀眾衝去搶返一兩個做紀念品，有一名男歌迷也跟著人群衝去，但他卻失足跌落樓梯，而且之後搶救無效，不幸逝世。雖然演唱會沒有因此取消，但華仔事後非常自責，而且十分小心演唱會上的人，曾經試過救保安，亦試過個唱上勇救上來送花而被保安圍攻的歌迷，自此他的演唱會也加了圍欄。

另外，

2003年演唱會意外
在2003年，林子祥在紅館為汪明荃個唱擔任表演嘉賓時，當年因為舞台中間的圓形升降台出現問題令其提早降落，搞到突然多咗個洞，呀Lam不覺意下跌進8呎高的台底受傷，而且一度昏迷送院。他曾經在報導中說過這是他最難忘的一次經歷，都而家都不敢回想，而且令到其中一邊的耳朵出了問題，聽力受損。

source?

這個消息又被中共封鎖了！

踩線既巴打已經唔見人 tg都無再on過

塵爆

會唔會其實係TVB放個廣告出嚟搏你啲人喺電視前面捕住推收視

無進展

變左每晚都好期待呢個廣告的出現

個po開始靜落黎 好多人都知驚唔再討論件事
尤其係之前踩線既既打 希望佢地只係潛水而唔係出左事

因為一直冇新嘅進展 就算搵到所謂嘅線索都證明唔到
依家只係等31號過咗睇下點啦

同意..開始靜 都可能係因為暫時冇新料 Btw係咪有巴打話本身識有約下踢波嗰個？可唔可以儘量聯絡下，報平安又好，講幾句踩完咩感覺都好 最緊要平安。

Lm31 雖然冇新料，但都唔可以貿貿然掉淡件事

有請毛利小五郎

最梗要係多左好多奇怪嘅人係度留言，係度玩分化，有意見但係俾人話中二，係人都冇心機，而且又有咁多打手仔係度，已經唔想再講野，唯有食住花生等結果，得閒入黎睇下有冇更新算

哎，今次究竟係豬瘟定牛炭
總之2019大家睇路啦，經濟下行支那實會搞啲嘢出嚟分散注意力

咁你報咗驚未呀

唔啦，講下自己意見都要帶埋媽咪出黎，講經丫，睇AV算丫

31號晚係關鍵

個個都話廣告係有陰謀 唔可以係有人知道d大野有野搞，私下播廣告好心提一提市民或組織嘗試阻止呢件事咩

過咗31號
2019先係關鍵

如果真係警世 佢都算係失敗中嘅失敗

03年有冇人會因為個蘋果電影煙花廣告而覺得有任何提示?
而家馬後炮就梗係點演繹都得

維港倒數煙花好大可能會有事

我覺得係有人借真我的風采
叫華仔唔好再受777擺佈，做返自己
華仔就用如果有一天回應返
又或者係某人點呢首歌
為守承諾，佢唔舒服都要唱埋

至於點解要用賣廣告
其實係用全香港最多人睇嘅81台
順便向政府傳達
即使係81台，都依然要俾面佢
廣告繼續賣，即係佢繼續話緊事

我有個fd 有份上去踩線
尋日仲好地地同佢食飯
今日唔知點解全日都冇online

其實係唔係由24號開始每晚都有播? 最少都播過一次?

根據神探分析
呢股所謂勢力可以令CCTVB讓步
蘋果100毛東方杜汶澤滅聲
天王劉華都要跪低

我淨係諗到一個組織

佢唱最後一首歌
不停做出OX牛角手勢
應該係叫自己鎮定啲唔好驚
咁又係嘅，由雨革時期已經俾人擺上枱
佢唔似得HOCC秋生嗰班咁大排
開演唱會前777仲要搞事祝賀佢
左右做人難，真係驚到瀨屎都唔奇

共x會？

唔好阻住人哋啲“正當生意”
有咩秘密都唔會係呢啲
咁易俾你查到嘅“正當生意”度發生
要踩線應該係搵齊料
俾傳媒記者去踩
你而家做埋記者嗰份
班記者真係多謝你
難怪連蘋果日報都話食花生

共xx

記者佬講話“繼續食花生等落去”
即係笑鳩我哋由一開始
就努力搵料俾佢哋抄

X産x

開頭都係勁共勁勁共呠呠

背後係咪當年利用亞視報江澤民死訊既勢力

嗚嗚嗚

留意返
呢個手勢係手指向外
劉華係手指向內
手勢黎講向外同向內已經唔係同一個手勢
而且同rock never dies既手指位置相同

有冇諗過係想洗黑錢救tvb?

就咁送錢比tvb 就實查到，咪送錢比tvb 播冇成本廣告囉

播幾次廣告送得幾多

你話自己唔中二都笑撚死人啦二十世紀少年

其實條友講得啱嘅
我哋唔好搞分化
呢個post本來就係比中二病同鍾意ff嘅人玩㗎
我哋呢啲認真討論嘅
都係唔好搞串人哋嘅party啦
畀啲私人空間佢哋無限ff啦

屌那星喺到鳩噏無極限又無理據去back theory ，不停咁回帶自己個故仔自己個故仔驚死人唔知係你條傻鳩諗出嚟，拖低晒討論質素俾人屌中二又喺到扮受害者 你醜唔撚醜

係呀，二十世紀少年呀，血腥除夕夜呀，醜唔撚醜呀

唔好理佢地啦，你咁咁佢地嘈都阻止唔到佢地，咪由佢地自己講囉

尋晚仲有冇播? 冇追到, 淨係知27,28號晚大概11:30都仲有播

22:31

真心火 又撚中二仲要無限自我陶醉

屌，成件事都變得合理晒，咁多樣巧合聚埋一齊真係好難說服大家阿仙唔係有啲嘢要發生...

頂唔順咪block，佢笑你，你都可以笑番佢，唔洗咁勞氣嘅

我建議分開幾個post
唔同論點嘅各自去返自己所屬
唔好踩過界
呢個世界有人鍾意科學
有人鍾意迷信，有人鍾意陰謀論
既然出現意見不合
分開討論唔係好啲咩？

迷信同陰謀=/= 冇logic 咁9 up wor

呢到d陰謀撚就係公我贏，字你輸。
每個推論站唔住腳時，總有理由比佢地死到咬番生，再唔係就屌你黎搞事，但永遠唔會直接咁面對質問。

本身都鐘意睇d 陰謀論既野，但呢到大部份都好趕客，但的確有少部分巴打係高質。

你班撚樣走火入魔
只要提出假設唔關驚世陰謀事你地就唔鐘意
利申由1睇到8 開頭好地地係無啦啦成班走火入魔乜都聽唔入耳咁

有冇

不停自圓其說
初初見腰斬後無播就話幕後黑手目的達成
然後發現仲有播就改口話一腰斬就停播就太明顯
要玩下心理戰

蘋果廣告有限公司（9）

整合咗

覺得中二病同唔關自己事嘅可以出返去啦
無謂浪費你地寶貴嘅時間

真係好似李卓人/泛民fans
一有人提出質疑就話人係五毛/打手

我只係提出唔同角度既假設都唔鐘意
咁好難討論落去喎

我見有人走火入魔，乜都對號入座將啲野無限放大，開始唔理性，好心講句叫佢地睇下其他野，唔好淨係諗住個廣告，又俾人話打手

我的推測係咁

邊個落廣告？我認為係中國省長或市長等高階官員，因為得呢官員先可以叫到tvb落廣告。

咁點解要落？因為中國有大事發生從而會影響香港經濟，例如疾病、政策等令到香港經濟大跌，中國為左和諧實會滅聲，而呢個官員係香港有股份同樓係香港，所以用咁間接方式提醒香港

咁點解廣告要放煙花同埋係用蘋果廣告公司名義落？首先煙花代表爆發同擴散，可能會呢樣嘢會傳染比其他人。另外點解用呢個名，因為呢間公司唔存在，從而增加討論性同吸引性，而且咁做冇對其他公司從中獲利。

咁點解要用華仔的歌做背景音樂？落廣告個個人留意到華仔開演唱會，可以利用華仔演唱會暗示一d野，而今次華仔因爲突然喉嚨有事唱唔到，會唔會暗示到大陸發生緊關於喉嚨或者上呼吸道疾病不停傳播？

Sor for 1999

今日未出？

描撚準備

全部取消

哇屌，唔係講笑，我個fd係有關係拎到好多內部飛嘅人，今次問佢拎一月嘅飛佢宜家都俾唔到，話今次好遲先會拎到飛，唔通一早就知會取消?

《AXA 安盛呈獻 My Love Andy Lau World Tour - Hong Kong 2018》-
《取消 2018年12月28日至2019年1月3日 共7場演唱會 特別通告》

日前劉德華先生因喉嚨發炎，醫生建議休息，忍痛宣布取消3場演唱會。今日在醫院經醫生確診患上流感，需全面休息。主辦機構現決定宣布取消剩餘4場（2018年12月31日至2019年1月3日）的所有場次。
在此向所有支持、愛護劉德華先生的已購票人士再一次表達萬分的歉意。請持有2018年12月28日至2019年1月3日演唱會有效門票人士務必保留門票。主辦機構將會盡快公布後續安排事宜。

日前劉德華先生因喉嚨發炎，醫生建議休息，忍痛宣布取消3場演唱會。今日在醫院經醫生確診患上流感，需全面休息。主辦機構現決定宣布取消剩餘4場（2018年12月31日至2019年1月3日）的所有場次。

如果開左會唔會冧台

玩埋流感，你係得嘅

明顯係怕左幕後黑手，焗住取消，否則死得人多

一定關事啦

華仔根本就唔係搞政治嘅材料
搞到咁為乜呢？

打個比喻，公路上面有兩架車
開得好快，就嚟迎頭相撞
superman係呢個時候
衝出去企係中間，伸開雙手
輕易咁擋住兩車，避免相撞

但係，如果呢個人唔係superman
佢只係一個普通人
咁佢肯定會被夾成肉醬

唉，講咁耐都係希望華仔快啲好返
出返嚟繼續唱好歌拍好戲

仲以為
華仔明日開返concert謎團可一掃而空

點知

明顯 ？邊到明顯？睇過？

[quote]

真係好撚可信呀

如果
劉華照開係咪代表解決左？
根本發生咩事都可以link 去你個所謂理論

内容空泛又無理據嘅中二神探鳩噏 搞死8個po

金庸嘅神雕俠侶入面有放煙花。廣告可能係悼念金庸。蘋果可能係借代報紙，講明報係金庸創辦

啲人潛哂水？
冇人推post?

還看今晚播唔播

A for Apple
B for Boy
C for Cat
D for Dog
A係第一個英文字母，好勁㗎

話唔定係放風中美會談判成功，放定煙花賀牛3。

表面證據恐襲陰毛論贏

2003年警世嚟講佢係完全fail

代表真相越來越接近 有人唔想大家再查落去

藍窗簾

因為香港人係蠢咖囉 當時太安於現狀
真係好想知會有咩大事爆發

因為之前推post嗰啲巴打已經俾人

諗多左啦

一條普通煙花廣告片加世界和平普世歡騰就要睇得出SARS
咁真係唔認蠢都唔得
嚟緊新年好多恭喜發財放炮仗廣告
麻煩手足落足眼力留意分析

頭先有2秒2231
有圖

啱啱有

明明正面說話都要講到一定係反語
咁當年其他恭喜發財身體健康廣告都好鬼下

播

啱啱又有 22:32

又有啦

2232

幾日無撞中呢個廣告 終於又睇到喇
有返第一次睇既不安

又播

屌喺廳度聽到房部電視播個廣告 個廣告特別大聲

以佢logic 劉華bgm都係反話，target應該係chef lemon

屌老母無啦啦拉咗去豬瘟 基本邏輯思考都未一致

蠢係講緊無介心呀，果時太平盛世，個個完全鬆懈，係當時黎講一條咁既廣告一樣咁播都一樣係好奇怪咖，但無人懷疑
因為當時既大人唔係好似依加啲年輕人咁，佢地踏實無創意，求安穩

今時今日播呢個廣告，形式一樣，但睇果班變左90後，係一班會思考，有自主想法既人，識反思，that’s why 迴響咁大，因為有唔同想法既人討論

落廣告既應該都無期望會成功，如果成功，咁上面搞事班人都流啦

「總之件事一定唔簡單 2019一定有大事發生 」

係有事事發生既就一定會發生 唔會阻止到 但起碼廣告出左 會存有介心 或者當年如果人無咁大安旨意既 傷亡可能都無咁多 不過無留意廣告係正常 因為無前車可鑑
討論就一定有既 你信唔信 放鬆定 著緊 都係個人選擇 我只係提出多一個可能係驚世咁解
講真 上面d 人要做野，洗乜用呢啲白痴方法表示行動開始

死火, 哩度靜咗,
仲不安

下年任何一單大事
都可以入呢個廣告事

中到開巷

不安

準備又有new post